<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><modules><module><id><![CDATA[1]]></id><name><![CDATA[atos]]></name><displayName><![CDATA[Sips - Atos Worldline]]></displayName><categoryName><![CDATA[Paiement]]></categoryName><description><![CDATA[Le module de paiement SIPS d'Atos Worldline pour PrestaShop est une solution de paiement à distance conçue pour garantir un très haut niveau de sécurité et permettre aux clients d'exploiter toutes ses]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/modules-paiement-prestashop/1-sips-atos-worldine.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/1.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Le module de paiement SIPS d'Atos Worldline pour PrestaShop est une solution de paiement à distance conçue pour garantir un très haut niveau de sécurité et permettre aux clients d'exploiter toutes ses fonctionnalités sur tous les canaux de vente à distance. PayLib et 3D Secure inclus.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[2.9.23]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[279.99]]></USD><GBP><![CDATA[179.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595042-pprod/sips-atos-worldine.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/595042-pbig/sips-atos-worldine.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[35]]></id><name><![CDATA[expeditor]]></name><displayName><![CDATA[Expeditor Inet]]></displayName><categoryName><![CDATA[Transport & Logistique]]></categoryName><description><![CDATA[Gagnez du temps dans la préparation et l’expédition de vos colis ! Très simple d’utilisation, ce module permet de faire la liaison entre votre station Expeditor I-Net (logiciel de La Poste) et votre l]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/transport-logistique-livraison-modules-prestashop/35-expeditor-inet.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/35.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Gagnez du temps dans la préparation et l’expédition de vos colis ! Très simple d’utilisation, ce module permet de faire la liaison entre votre station Expeditor I-Net (logiciel de La Poste) et votre logiciel PrestaShop pour faciliter vos envois So Colissimo et So Colissimo Entreprises. En quelques clics, ce module pour permet d’éditer vos étiquettes, de simplifier la préparation des commandes, de suivre vos envois et de faire livrer vos clients en toute sérénité.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Gagnez un temps précieux sur l'expédition de vos colis en automisant vos expéditionsGérez moins de retours grâce à l'aide à la saisie d'adresseProfitez d'un accès direct au suivi de vos colis depuis votre back officeAméliorez la satisfaction de vos clients en proposant une qualité de service irréprochable et en leur permettant d'être informé de façon efficace du suivi de leur commande.]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[2.3.12]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[279.99]]></USD><GBP><![CDATA[164.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/595045-pprod/expeditor-inet.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/595045-pbig/expeditor-inet.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[42]]></id><name><![CDATA[leguide]]></name><displayName><![CDATA[LeGuide.com]]></displayName><categoryName><![CDATA[Comparateurs de prix]]></categoryName><description><![CDATA[LeGuide.com vous permet de toucher des millions d'internautes en pleine préparation d’achat et de fidéliser ainsi de nouveaux clients !  LeGuide]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/modules-comparateurs-de-prix/42-leguidecom.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/42.jpg]]></img><description_full><![CDATA[LeGuide.com vous permet de toucher des millions d'internautes en pleine préparation d’achat et de fidéliser ainsi de nouveaux clients !  LeGuide.com Group est le 1er éditeur français indépendant de guides d’achat, moteurs de recherche shopping et comparateurs de prix sur Internet et couvre déjà 14 pays avec un contenu édité en 9 langues.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Développez votre activité et de mettez en avant votre site et vos meilleures offres avec LeGuide.com !   Quand vous vendez des produits en ligne, il est essentiel que les clients potentiels trouvent votre site. Que ce soit pour dénicher un produit bien particulier ou simplement pour identifier l’offre la moins chère, les internautes se servent de plus en plus de guides shopping. Si vous voulez toucher des millions d’internautes sur le point d’acheter et doper ainsi vos ventes, le référencement dans un comparateur est incontournable.]]></additional_description><tab><![CDATA[smart_shopping]]></tab><version><![CDATA[2.9.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.6.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[139.99]]></USD><GBP><![CDATA[84.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/595088-pprod/leguidecom.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595088-pbig/leguidecom.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[296]]></id><name><![CDATA[cmcicpaiement]]></name><displayName><![CDATA[CM-CIC Paiement en une fois]]></displayName><categoryName><![CDATA[Paiement]]></categoryName><description><![CDATA[Acceptez les paiements par carte bancaire sur votre boutique en ligne avec le module CM-CIC p@iement en une fois!  Très populaire, ce moyen de paiement sécurisé rassure vos clients au moment de réalis]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/modules-paiement-prestashop/296-cm-cic-paiement.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/296.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Acceptez les paiements par carte bancaire sur votre boutique en ligne avec le module CM-CIC p@iement en une fois!  Très populaire, ce moyen de paiement sécurisé rassure vos clients au moment de réaliser leurs achats sur votre boutique, ce qui contribue à optimiser votre taux de conversion.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Sécurité optimale des transactions sur votre boutiqueAugmentation des conversions en acceptant le paiement par carteDiminution des paniers abandonnésVentes à l’international facilitées en acceptant le paiement dans les principales langues et devisesInterface optimisée pour l’expérience utilisateur]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[1.2.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[279.99]]></USD><GBP><![CDATA[164.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595054-pprod/cm-cic-paiement.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/595054-pbig/cm-cic-paiement.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[367]]></id><name><![CDATA[banipmod]]></name><displayName><![CDATA[Ban IPs]]></displayName><categoryName><![CDATA[Administration du site]]></categoryName><description><![CDATA[Bannissez les utilisateurs indésirables de votre boutique]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/outils-administration-modules-prestashop/367-ban-ips.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/367.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Bannissez les utilisateurs indésirables de votre boutique.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Protégez votre site des utilisateurs malveillants et robots indésirables]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.0.7]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[69.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/613667-pprod/ban-ips.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/613667-pbig/ban-ips.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[1015]]></id><name><![CDATA[pm_advancedpack]]></name><displayName><![CDATA[Advanced Pack 5 - Vendez des lots de produits]]></displayName><categoryName><![CDATA[Merchandising & Vente]]></categoryName><description><![CDATA[Permet la vente par lots tout en utilisant les stocks réellement disponibles des produits composant vos packs, et offre la possibilité d'y appliquer des opérations commerciales]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/merchandising-vente-modules-prestashop/1015-advanced-pack-5-vendez-des-lots-de-produits.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/1015.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Permet la vente par lots tout en utilisant les stocks réellement disponibles des produits composant vos packs, et offre la possibilité d'y appliquer des opérations commerciales.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Permettez l'achat d'ensembles de produits avec ou sans réduction, en un clic  Vous voulez augmenter votre panier moyen, tout en permettant à vos clients de faire des économies s’ils achètent plusieurs de vos produits simultanément ?  C'est maintenant possible grâce à Advanced Pack !  Créez sans plus attendre des lots de produits dont l'achat peut être fait en un clic, sans vous préoccuper de leurs stocks ou déclinaisons.  Un précieux outil de vente additionnelles  Accompagnez vos clients dans leur démarche d'achat en leur proposant des ensembles de produits cohérents que vous aurez défini, tel un vendeur dans un véritable magasin. Comme par exemple : ce super appareil photo, cette carte mémoire et ce trépied. Vous savez que cette sélection est pertinente et qu’elle plaira à vos clients.  Ou encore, profitez de la notoriété de vos meilleures ventes (best-sellers) pour les associer à ceux manquant de visibilité afin de les faire découvrir à vos clients.  Vos packs devront être composés au minimum de 2 produits, le nombre est illimité. Forcez la quantité par produit, choisissez les déclinaisons de votre choix, autant d'options vous permettant de multiplier les possibilités.  Vous souhaitez réserver l'achat d'un produit uniquement au sein d'un pack ? Ceci est possible également ! Vous pourrez ainsi proposer un produit gratuit uniquement si il est acheté au sein d'un pack. Les possibilités sont infinies !  Assistant intégré  Il n'est pas toujours simple de définir quels sont les produits devant être proposés en pack. Là encore Advanced Pack apporte une solution à ce problème. Au moment de la création de votre pack, notre module saura vous fournir des informations stratégiques comme le nombre de produits vendus ou leur stock disponible.  Il intègre également un simulateur dynamique du prix de votre pack pour vous aider à y voir clair dans la création de votre opération commerciale, sans vous faire courir de risque quant à votre rentabilité.  Restez maître des déclinaisons  Un des produits que vous avez ajouté à votre pack est disponible dans plusieurs coloris mais vous ne souhaitez pas tous les proposer depuis cet ensemble ? Advanced Pack vous permet de le faire.  Vous aurez également la possibilité de définir une déclinaison par défaut pour chacun des produits de votre pack, même si celle-ci est différente de celle définie dans votre catalogue. Vos clients pourront alors personnaliser leur sélection parmi les attributs que vous aurez choisi d'intégrer à votre offre.  Incentive Business  L'incentive est une action qui motive votre visiteur à effectuer un achat. Son but principal est de convaincre plus de visiteurs de votre site à terminer leur commande et/ou dépenser plus d'argent par transaction.  Pour y arriver peut être avez-vous déjà essayé d'offrir les frais de port au delà d'un certain montant de panier, ou bien de faire des promotions sur quelques produits ou encore d'envoyer des bons de réduction ? Toutes ces méthodes fonctionnent, mais leur portée est limitée car ces opérations sont en général éphémères, car coûteuses ! Arrêtez de chercher, vous avez trouvé !  Pour séduire vos clients, Advanced Pack vous donnera le choix d'appliquer une remise dans le cas où tous les produits d'un pack sont commandés, encourageant ainsi l'achat d'un ensemble complet.  3 possibilités vous sont offertes :Proposez une remise spécifique sur chaque produit du packAppliquez une remise générale sur l'ensemble des produitsAppliquez un prix fixe, tel un prix psychologique, par exempleA ces possibilités, Advanced Pack saura également gérer les remises déjà appliquées à vos produits, et ainsi vous laisser le choix de les répercuter sur le prix de vente du pack, ou au contraire de les exclure afin de privilégier la remise définie pour le pack. Cette prise de décision sera d'autant plus facilitée grâce à notre interface claire et soignée, qui vous permettant de détecter en un coup d'oeil les produits actuellement en promotion.  Arrêtez de veiller à la cohérence de vos prix  Ne vous est-il jamais arrivé de devoir passer en revue tous les tarifs de votre catalogue afin de détecter des éventuelles incohérences et les corriger ? Que se passerait-il si vous deviez manuellement gérer les répercussions des changements de tarifs de vos produits dans les packs ? Cela serait une charge de travail supplémentaire considérable si vous ne l'anticipez pas dans le choix de la solution de gestion de vos packs !  Là encore Advanced Pack apporte la solution.  Par défaut, et dans le cas où aucune réduction n'a été appliquée, le prix du pack est la somme des prix des produits qui le composent. Si vous êtes amenés à modifier un prix d'un de ces produits postérieurement à la création du pack, le prix du pack sera automatiquement mis à jour, et sans aucune intervention de votre part.  Dans le cas où vous appliquez une remise à un ou plusieurs produits d'un pack existant, et à condition que vous ayez autorisé la répercussion des promotions, le prix du pack sera également modifié, en indiquant à vos clients la remise appliquée.  Un des produits de votre pack dispose d'une éco-taxe ? Aucun problème, elle sera automatiquement répercutée sur le prix de vente du pack, tout en étant clairement affichée vous garantissant un parfait respect de la loi.  Concernant la gestion des stocks, tout a été automatisé !  Pour chaque pack commandé les stocks des produits qu'il contient seront automatiquement décomptés. Vous éviterez ainsi une double gestion de stocks ou les frustrations générées par les ventes rendues impossible faute d'une mauvaise assignation des quantités.  De plus, dans le cas où un des produits d'un pack se trouverait en rupture de stock, le pack sera automatiquement indiqué comme non disponible à l'achat à l'aide d'un système d'alerte de disponibilité élégant et moderne. En effet, pour vos clients, nous avons intégré un système de notifications graphique et ludique, leur permettant d'identifier instantanément une rupture de stock sur une déclinaison ou un produit composant le pack consulté. Aucun risque que vous receviez des commandes de produits indisponibles !  Mettez en valeur vos packs et vendez plus  Une fois votre pack défini, vous pourrez alors le configurer de la même manière qu'un produit classique. Tout est possible, comme le fait de lui assigner des images personnalisées, le classer dans les catégories de votre choix, optimiser son SEO, rédiger une description personnalisée, lui attribuer un code EAN ou une référence spécifique, configurer son encombrement pour le calcul des frais de port, etc...  Pour les plus pressés, et afin de vous faciliter leur commercialisation, Advanced Pack affichera automatiquement toutes les images des produits le composant ainsi que leurs descriptions sous forme d'onglets. Vos clients pourront être informés correctement sans quitter la page de votre pack, et finaliser leur achat en un clic.  Et c'est pas fini... Afin de gagner encore en visibilité, vos packs seront automatiquement mis en avant depuis les fiches produits de ceux étant commercialisés par lots. Ainsi, vous inciterez vos clients à commander le pack et non seulement le produit convoité initialement. En somme, il s'agit de vente croisée: un moyen accessible pour augmenter votre panier moyen !  Pensé également pour les intégrateurs  Dès le départ, nous avons intégré le fait que ce module devait pouvoir être mis en forme facilement par votre agence web ou votre designer/intégrateur. Le module s'adapte parfaitement avec les thèmes par défaut de PrestaShop 1.5 et 1.6, tout en permettant une personnalisation graphique des plus avancées.  Un ensemble de templates, JavaScripts et feuilles de styles CSS sont livrés avec le module pour modèle, facilitant ainsi le travail d’intégration. Vous ou votre intégrateur aurez ainsi la possibilité d’exploiter toutes les fonctionnalités du moteur d’Advanced Pack 5 afin de les présenter dans un habillage graphique qui correspond à l'ambiance générale de votre boutique.]]></additional_description><tab><![CDATA[merchandizing]]></tab><version><![CDATA[5.0.7]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[249.99]]></EUR><USD><![CDATA[269.99]]></USD><GBP><![CDATA[179.99]]></GBP></price><badges><badge label="Coup de coeur"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/616235-pprod/advanced-pack-5-vendez-des-lots-de-produits.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/616235-pbig/advanced-pack-5-vendez-des-lots-de-produits.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[1504]]></id><name><![CDATA[upstrackingv2]]></name><displayName><![CDATA[UPS Suivi de livraison]]></displayName><categoryName><![CDATA[Transport & Logistique]]></categoryName><description><![CDATA[Vous utilisez le service de livraison par UPS, transporteur incontournable r&eacute;put&eacute; pour sa rapidit&eacute; et sa fiabilit&eacute;&nbsp;?  Facilitez-vous la vie et am&eacute;liorez la sati]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/transport-logistique-livraison-modules-prestashop/1504-ups-suivi-de-livraison.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/1504.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Vous utilisez le service de livraison par UPS, transporteur incontournable r&eacute;put&eacute; pour sa rapidit&eacute; et sa fiabilit&eacute;&nbsp;?  Facilitez-vous la vie et am&eacute;liorez la satisfaction client gr&acirc;ce au module UPS Suivi de Livraison qui simplifiera le suivi de vos exp&eacute;ditions dans le monde entier.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Profitez des avantages des services UPS et du module de suivi de livraison UPS :Profitez d&rsquo;un suivi avanc&eacute; de vos envois, &eacute;tape par &eacute;tape, tout en restant sur votre Back-officeR&eacute;duisez vos d&eacute;lais de livraison et am&eacute;liorez l&rsquo;exp&eacute;rience globale d&rsquo;achat de vos clients gr&acirc;ce &agrave; une qualit&eacute; optimale de livraison]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[2.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[74.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/611439-pprod/ups-suivi-de-livraison.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/611439-pbig/ups-suivi-de-livraison.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[1615]]></id><name><![CDATA[gshopping]]></name><displayName><![CDATA[Google Shopping (Merchant Center)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Comparateurs de prix]]></categoryName><description><![CDATA[Augmentez vos ventes d’au moins 30 % en proposant vos produits sur Google Shopping et faites-vous connaître auprès de millions d’acheteurs en ligne qui utilisent Google !]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/modules-comparateurs-de-prix/1615-google-shopping-merchant-center.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/1615.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Augmentez vos ventes d’au moins 30 % en proposant vos produits sur Google Shopping et faites-vous connaître auprès de millions d’acheteurs en ligne qui utilisent Google !]]></description_full><additional_description><![CDATA[ Augmentez les visites de votre boutique  100 milliards de recherches sur Google par mois  (où apparaissent des résultats Google Shopping) et 80 millions de recherches de produits ! Grâce à ce module, n’importe quel utilisateur pourra trouver vos produits lorsqu’il les cherchera sur Google et les acheter directement dans votre boutique en ligne. De plus, vous pourrez gagner de nouveaux clients grâce aux applications de Google Shopping pour tablettes et appareils mobiles.  Économisez du temps  Notre module vous permet d’exporter vos produits vers Google Shopping simplement grâce à son interface optimisé, rapide et intuitive.    Augmentez votre taux de conversion grâce au trafic qualifié de Google  Les internautes qui visitent Google Shopping ont sélectionné votre produit parmi tous les visuels concurrents proposés… ils sont donc disposés à acheter.  Améliorez le positionnement de votre boutique dans le moteur de recherche en utilisant les outils de Google Augmentez votre visibilité à l’étranger  Vous pouvez exporter votre catalogue dans plusieurs devises et faire connaître vos produits dans tous les pays où Google Shopping est disponible.  Google shopping fait partie des marketplaces avec le meilleur retour sur investissement.]]></additional_description><tab><![CDATA[smart_shopping]]></tab><version><![CDATA[3.0.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[74.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/708922-pprod/google-shopping-merchant-center.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/708922-pbig/google-shopping-merchant-center.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2501]]></id><name><![CDATA[amazon]]></name><displayName><![CDATA[Amazon Market Place]]></displayName><categoryName><![CDATA[Places de marché & Affiliation]]></categoryName><description><![CDATA[Exclusivité de Prestashop Addons, le module Amazon Market Place est la solution N°1 pour mettre en ligne ses produits sur Amazon et gérer ses commandes de la marketplace]]></description><author><![CDATA[Common-Services]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/places-de-marche-affiliation-modules-prestashop/2501-amazon-market-place.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/2501.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Exclusivité de Prestashop Addons, le module Amazon Market Place est la solution N°1 pour mettre en ligne ses produits sur Amazon et gérer ses commandes de la marketplace.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Vous intégrez facilement votre boutique Prestashop à la première marketplace mondiale et augmentez significativement vos ventes. Vous importez vos commandes dans votre boutique Prestashop et centralisez vos stocks.  Gérer efficacement votre stock, honorer rapidement vos commandes Amazon permet d'augmenter le degré de satisfaction clients et donc mécaniquement votre indice de performances vendeur.  La conception du module est basée sur un l'expérience initiale de e-commerçants, le module est élaboré par un e-commerçant au service de ses confrères et développé par une équipe de développeurs professionnels, ce qui lui confère simplicité d'utilisation et un maximum d'efficacité.  Votre achat est garanti par un support technique gratuit qui est assuré inconditionnellement jusqu'à la mise en ligne des produits et l'import de vos premières commandes.     Ce module a été développé par Common-Services, agence partenaire Prestashop, présente sur Prestashop Addons depuis 2010 et qui édite également 15 autres modules best-seller commercialisés uniquement sur Prestashop Addons.]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[4.1.136]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[279.99]]></USD><GBP><![CDATA[164.99]]></GBP></price><badges><badge label="Coup de coeur"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/686436-pprod/amazon-market-place.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/686436-pbig/amazon-market-place.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2778]]></id><name><![CDATA[pm_advancedsearch4]]></name><displayName><![CDATA[Advanced Search 4]]></displayName><categoryName><![CDATA[Recherche & Filtres]]></categoryName><description><![CDATA[Vainqueur des Module Award - Ajoutez la navigation à facettes la plus rapide pour PrestaShop]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/recherche-et-filtres-modules-prestashop/2778-advanced-search-4.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/2778.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Vainqueur des Module Award - Ajoutez la navigation à facettes la plus rapide pour PrestaShop]]></description_full><additional_description><![CDATA[Proposez à vos clients une sélection de produits correspondant à leurs attentes.  Outil indispensable pour les boutiques offrant une vaste sélection de produits, Advanced Search 4 permet d'ajouter autant de moteurs de recherches que vous le souhaitez et de les placer à différents endroits sur votre site. Ce module a été développé dans le soucis de fournir des temps de chargement courts, même sur des gros catalogues. Vos visiteurs pourront parcourir les produits correspondant à leur critères de recherche, afin d'effectuer leurs achats en un temps minimum.  Vainqueur des Best Modules Awards 2012  Advanced Search 4 a été élu meilleur module de l'année lors du BarCamp PrestaShop de Barcelone (Espagne) !  Outil indispensable pour les boutiques offrant une vaste sélection de produits.  Advanced Search 4 ajoute la multi-navigation à facettes, la recherche par étapes, filtres et recherches multi-critères. Chaque recherche est mémorisée au fil de la navigation de vos clients, leur permettant de revenir sur les résultats de leurs recherches à n'importe quel moment.  Google est son ami  Ce module PrestaShop permet une petite révolution pour votre référencement. Vous allez pouvoir grâce à Advanced Search 4 générer des pages de produits en masse optimisées pour le SEO, et sans duplicate content ! Sélectionnez les critères sur lesquels vous souhaitez améliorer votre référencement, validez et vous voilà avec des centaines de pages listant vos produits possédant : URL ré-écrite, balises H1, descriptions, balises méta, liens croisés automatiques...  Afin de maximiser votre notoriété, les pages de résultats peuvent être partagées sur les principaux réseaux sociaux ainsi que par e-mail.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[4.10.16]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[279.99]]></USD><GBP><![CDATA[164.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/573189-pprod/advanced-search-4.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/573189-pbig/advanced-search-4.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2792]]></id><name><![CDATA[dmuassocprodcat]]></name><displayName><![CDATA[DMU Association éclair Produits / Catégories]]></displayName><categoryName><![CDATA[Edition rapide / de masse]]></categoryName><description><![CDATA[Un module indispensable pour vos produits ! Vous avez plus de 100 produits ? Vous souhaitez contrôler l'association de vos produits à vos catégories ? Ce module est fait pour vous !]]></description><author><![CDATA[Dream Me Up]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/edition-rapide-modules-prestashop/2792-dmu-association-eclair-produits-categories.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/2792.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Un module indispensable pour vos produits ! Vous avez plus de 100 produits ? Vous souhaitez contrôler l'association de vos produits à vos catégories ? Ce module est fait pour vous !]]></description_full><additional_description><![CDATA[Gagnez du temps ! En une seule interface, entièrement en ajax (sans aucun rechargement de page), consultez les produits associés à une catégorie. Recherchez les produits que vous souhaitez ajouter cette catégorie et ajoutez les en 1 clic ! Vous controlez également la catégorie par défaut de vos produits directement grâce à l'icone sur la doite.]]></additional_description><tab><![CDATA[quick_bulk_update]]></tab><version><![CDATA[2.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/51759-pprod/dmu-association-eclair-produits-categories.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/51759-pbig/dmu-association-eclair-produits-categories.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2937]]></id><name><![CDATA[storemanagerpourprestashop]]></name><displayName><![CDATA[Store Manager pour PrestaShop]]></displayName><categoryName><![CDATA[Administration du site]]></categoryName><description><![CDATA[30 JOURS D'ESSAI GRATUITS ! La solution back-office qu'il vous faut pour gérer facilement votre boutique en ligne PrestaShop]]></description><author><![CDATA[eMagicOne]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/outils-administration-modules-prestashop/2937-store-manager-pour-prestashop.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/2937.jpg]]></img><description_full><![CDATA[30 JOURS D'ESSAI GRATUITS ! La solution back-office qu'il vous faut pour gérer facilement votre boutique en ligne PrestaShop.   Avec Store Manager pour PrestaShop, gagnez plus de 2 heures par jour en automatisant les tâches quotidiennes et en simplifiant la mise à jour de votre boutique en ligne PrestaShop !Store Manager pour PrestaShop est une application conçue pour accélérer et automatiser la gestion des boutiques sous PrestaShop. Il permet non seulement de traiter des opérations en masse avec les produits, les catégories, les commandes et les clients en élargissant les fonctionnalités de votre back office, mais il vous permet aussi de bénéficier d'une interface intuitive pour faciliter la gestion de votre boutique en ligne. *** VAINQUEUR DES PRESTASHOP AWARDS - ÉLU MEILLEUR MODULE ***]]></description_full><additional_description><![CDATA[Economisez votre temps, votre argent et votre énergie en permettant à Store Manager pour PrestaShop de faire tout le travail pour vous ! Store Manager pour PrestaShop permet à votre boutique en ligne de se démarquer des autres ! Travaillez une heure, économisez une journée ! Store Manager pour PrestaShop a été conçu pour vous. Il est l'assistant personnel dont vous rêviez, qui réalise toutes les tâches quotidiennes, vous épargnant ainsi un temps incroyable. Avec une licence Store Manager, gérez plusieurs boutiques ! Store Manager vous permet d'administrer votre boutique en toute simplicité... et à tout petit prix ! Bénéficiez dans un premier temps de 30 jours d'essai gratuits !]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[]]></version><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Coup de coeur"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-selected.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/689783-pprod/store-manager-pour-prestashop.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/689783-pbig/store-manager-pour-prestashop.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[3162]]></id><name><![CDATA[webcallback]]></name><displayName><![CDATA[Call Back]]></displayName><categoryName><![CDATA[Fonctionnalités Front office]]></categoryName><description><![CDATA[Concluez davantage de ventes en ajoutant le module Call Back &agrave; votre site marchand ! &nbsp; Ce bouton de rappel offre &agrave; vos clients un service aussi utile qu&#39;appr&eacute;ci&eacute; :]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/fonctionnalites-front-office-modules-prestashop/3162-call-back.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/3162.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Concluez davantage de ventes en ajoutant le module Call Back &agrave; votre site marchand ! &nbsp; Ce bouton de rappel offre &agrave; vos clients un service aussi utile qu&#39;appr&eacute;ci&eacute; : &ecirc;tre appel&eacute; gratuitement pour recevoir de vive-voix des informations suppl&eacute;mentaires au sujet d&#39;un produit, du process de commande, de la s&eacute;curit&eacute; de paiement...]]></description_full><additional_description><![CDATA[Rassurez vos clients par t&eacute;l&eacute;phone en leur expliquant de vive-voix tous les attributs et avantages de vos produits et concluez ainsi plus de ventes !&nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.0.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[24.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/611422-pprod/call-back.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/611422-pbig/call-back.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[3252]]></id><name><![CDATA[printlabels]]></name><displayName><![CDATA[Impression d'étiquettes Pro]]></displayName><categoryName><![CDATA[Administration du site]]></categoryName><description><![CDATA[Gagnez un temps précieux en automatisant l'édition de vos étiquettes de livraison ! Ce module pour PrestaShop vous permet d'éditer et d'imprimer les étiquettes de livraison, à coller sur vos colis, en]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/outils-administration-modules-prestashop/3252-impression-d-etiquettes.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/3252.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Gagnez un temps précieux en automatisant l'édition de vos étiquettes de livraison ! Ce module pour PrestaShop vous permet d'éditer et d'imprimer les étiquettes de livraison, à coller sur vos colis, en fonction des commandes passées sur votre site. Vous pouvez de plus choisir d'imprimer une ou trois étiquettes par page, pour correspondre au mieux à vos besoins ! ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Gagnez du temps dans l'expédition de vos commandesRéduisez vos taux de retours produits dus à des adresses erronées]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[2.2.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[54.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/595260-pprod/impression-d-etiquettes.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/595260-pbig/impression-d-etiquettes.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[3438]]></id><name><![CDATA[auctions]]></name><displayName><![CDATA[Auctions]]></displayName><categoryName><![CDATA[Fonctionnalités Front office]]></categoryName><description><![CDATA[Auctions module was created to give merchants ability to sell products on auctions in easiest possible way]]></description><author><![CDATA[Community]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/fonctionnalites-front-office-modules-prestashop/3438-auctions.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/3438.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Auctions module was created to give merchants ability to sell products on auctions in easiest possible way. With a number of great features and intuitive interface, this is the best auctions module available for Prestashop.]]></description_full><additional_description><![CDATA[This module was created to give merchants ability to sell products on auctions in easiest possible way. Auctions are the great way to attract and keep customers in your shop. You will be sure that customer is paying right price for your products. You don't have to negotiate prices with customers anymore. Managing auctions is very intuitive, and fully integrated with your shop. You will feel like it's not a module but integral part of the PrestaShop.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[3.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[29.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/625145-pprod/auctions.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/625145-pbig/auctions.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[3511]]></id><name><![CDATA[priceminister]]></name><displayName><![CDATA[PriceMinister]]></displayName><categoryName><![CDATA[Places de marché & Affiliation]]></categoryName><description><![CDATA[B&eacute;n&eacute;ficiez de l&#39;audience de PriceMinister avec ses 2 millions de visites par jours et ses 20 millions de membres inscrits et&nbsp;dopez vos ventes avec votre super boutique PriceMini]]></description><author><![CDATA[Common-Services]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/places-de-marche-affiliation-modules-prestashop/3511-priceminister.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/3511.jpg]]></img><description_full><![CDATA[B&eacute;n&eacute;ficiez de l&#39;audience de PriceMinister avec ses 2 millions de visites par jours et ses 20 millions de membres inscrits et&nbsp;dopez vos ventes avec votre super boutique PriceMinister. Exportez vos produits d&egrave;s maintenant gr&acirc;ce &agrave; 3 mois d&rsquo;abonnement offerts !]]></description_full><additional_description><![CDATA[Avec le module PriceMinister pour Prestashop, vos traitements sont automatis&eacute;s, les produits export&eacute;s directement vers la place de march&eacute; PriceMinister et vos commandes automatiquement import&eacute;es et int&eacute;gr&eacute;es dans votre boutique Prestashop.  Vous automatisez aussi la communication avec vos clients : les suivis de commandes sont envoy&eacute;s directement au client par email via le web service PriceMinister, les clients sont automatiquement notifi&eacute;s, les statuts de vos commandes automatiquement mis &agrave; jour.  En utilisant le module PriceMinister pour Prestashop, vous conservez ainsi la ma&icirc;trise de vos flux d&#39;offres et de produits, vous importez automatiquement vos commandes sans co&ucirc;t ou abonnement suppl&eacute;mentaire, vos &eacute;changes de donn&eacute;es sont automatis&eacute;s et gratuits.  L&#39;int&eacute;gration est pratique et facile, vous configurez votre module, votre export devient automatique, vous n&#39;avez ainsi plus aucune donn&eacute;es &agrave; manipuler.  L&#39;installation des t&acirc;ches planifi&eacute;es est simple et automatis&eacute; gr&acirc;ce &agrave; la compatiblit&eacute; avec le module Prestashop &Eacute;diteur de t&acirc;ches cron (gratuit). Il vous suffit de cliquer sur un bouton pour int&eacute;grer automatiquement vos t&acirc;ches planifi&eacute;es dans le module. Il reste possible de configurer vos t&acirc;ches planifi&eacute;es manuellement.  La conception du module est bas&eacute;e sur une exp&eacute;rience de e-commer&ccedil;ant, le module est &eacute;labor&eacute; par un e-commer&ccedil;ant au service de ses confr&egrave;res et d&eacute;velopp&eacute; par des d&eacute;veloppeurs professionnels, ce qui lui conf&egrave;re simplicit&eacute; d&#39;utilisation et un maximum d&#39;efficacit&eacute;.  Votre achat est garanti par un support technique gratuit qui est assur&eacute; inconditionnellement jusqu&#39;&agrave; la mise en ligne des produits et l&#39;import de vos premi&egrave;res commandes.  Vous devez disposer d&#39;une compte PriceMinister PRO.  Nouvelle version, PriceMinister v4 : export XML, configuration simplifi&eacute;e, t&acirc;ches planifi&eacute;es natives, mapping intelligents, design &eacute;pur&eacute;, ergonomie am&eacute;lior&eacute;e.  Ce module a &eacute;t&eacute; d&eacute;velopp&eacute; par Common-Services, agence partenaire Prestashop, pr&eacute;sente sur Prestashop Addons depuis 2010 et qui &eacute;dite &eacute;galement 15 autres modules best-seller commercialis&eacute;s uniquement sur Prestashop Addons.]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[4.0.15]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[174.99]]></USD><GBP><![CDATA[114.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[4414]]></id><name><![CDATA[allinone_rewards]]></name><displayName><![CDATA[All-in-one rewards: fidélité parrainage affiliation FB]]></displayName><categoryName><![CDATA[Publicité & Marketing]]></categoryName><description><![CDATA[Offrez des récompenses à vos clients pour développer le référencement et la notoriété de votre boutique : compte unique, fidélité avancé, parrainage (multi niveaux, autopromotionnel), affiliation, inc]]></description><author><![CDATA[Community]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/publicite-marketing-newsletter-modules/4414-all-in-one-rewards-fidelite-parrainage-affiliation-fb.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/4414.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Offrez des récompenses à vos clients pour développer le référencement et la notoriété de votre boutique : compte unique, fidélité avancé, parrainage (multi niveaux, autopromotionnel), affiliation, incitation au like facebook... Votre CA va exploser !]]></description_full><additional_description><![CDATA[Gagnez des tonnes de nouveaux clients et faites grimper votre notoriété en flèche grâce à ce module !  Le module "All-in-one Rewards" vous permet de mettre un place un système complet de récompenses au sein de votre boutique, visant à en accroître le référencement et la notoriété grâce à la viralité du système, et d'en suivre très précisément les performances.]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[2.0.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[279.99]]></USD><GBP><![CDATA[164.99]]></GBP></price><badges><badge label="Meilleur Module Fidélisation"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/awards-2015-loyalty.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/617761-pprod/all-in-one-rewards-fidelite-parrainage-affiliation-fb.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/617761-pbig/all-in-one-rewards-fidelite-parrainage-affiliation-fb.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[4549]]></id><name><![CDATA[dmurealtimestats]]></name><displayName><![CDATA[DMU Statistiques en Temps Réel]]></displayName><categoryName><![CDATA[Statistiques & Analyses]]></categoryName><description><![CDATA[Visualisez en Temps Réel les visiteurs de votre boutique !Grâce à ce module ne soyez plus aveugle ! vous êtes en mesure de tout savoir sur l'activité de votre boutique]]></description><author><![CDATA[Dream Me Up]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/statistiques-analyses-modules-prestashop/4549-dmu-statistiques-en-temps-reel.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/4549.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Visualisez en Temps Réel les visiteurs de votre boutique !Grâce à ce module ne soyez plus aveugle ! vous êtes en mesure de tout savoir sur l'activité de votre boutique.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Ce module vous permet de savoir précisément ce qu'il se passe sur votre boutique.Ainsi vous êtes en mesure de visualiser le parcours d'un visiteur, ses réactions sur chacune des pages visitées, sa facilité ou bien ses blocages dans le processus de commande...]]></additional_description><tab><![CDATA[analytics_stats]]></tab><version><![CDATA[1.5.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.9]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[49.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/324796-pprod/dmu-statistiques-en-temps-reel.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/324796-pbig/dmu-statistiques-en-temps-reel.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[4932]]></id><name><![CDATA[mynewsletter]]></name><displayName><![CDATA[Newsletter & Statistiques]]></displayName><categoryName><![CDATA[Publicité & Marketing]]></categoryName><description><![CDATA[Fid&eacute;lisez vos clients&nbsp;en leur envoyant une&nbsp;newsletter de qualit&eacute;, et optimisez-la gr&acirc;ce au suivi des&nbsp;statistiques&nbsp;!﻿]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/publicite-marketing-newsletter-modules/4932-newsletter-statistiques.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/4932.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Fid&eacute;lisez vos clients&nbsp;en leur envoyant une&nbsp;newsletter de qualit&eacute;, et optimisez-la gr&acirc;ce au suivi des&nbsp;statistiques&nbsp;!﻿]]></description_full><additional_description><![CDATA[Gr&acirc;ce au module Newsletter &amp; Statistiques d&eacute;velopp&eacute; par PrestaShop, envoyez des Newsletters personnalis&eacute;es et professionnelles en quelques clics seulement. Fid&eacute;lisez vos clients en leur faisant partager vos actualit&eacute;s et boostez vos ventes en les informant de vos promotions. Gr&acirc;ce au suivi des statistiques, analysez la performance de vos Newsletters.﻿]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[4.0.25]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.5.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[139.99]]></USD><GBP><![CDATA[84.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595046-pprod/newsletter-statistiques.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/595046-pbig/newsletter-statistiques.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[4982]]></id><name><![CDATA[pm_seointernallinking]]></name><displayName><![CDATA[SEO Internal Linking]]></displayName><categoryName><![CDATA[Référencement - SEO]]></categoryName><description><![CDATA[Améliorez votre référencement naturel grâce au maillage interne]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/referencement-seo-modules-prestashop/4982-seo-internal-linking.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/4982.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Améliorez votre référencement naturel grâce au maillage interne]]></description_full><additional_description><![CDATA[Optimisez le référencement naturel de votre boutique PrestaShop  Le maillage interne consiste en la création de liens entre les pages de votre boutique, en utilisant des mots clés sur lesquels vous souhaitez atteindre un meilleur positionnement sur Google.  Pour optimiser au mieux le référencement de votre site Internet, il est primordial de mettre en place un maillage interne qui permettra aux moteurs de recherche de parcourir votre boutique de la manière la plus aisée possible. Le but étant de leur fournir un maximum d’informations avec le moins de clics profonds possibles.  SEO Internal Linking optimise pour vous l'organisation de la navigation au sein de votre boutique, et joue un rôle essentiel dans votre stratégie de référencement naturel.  Définissez les expressions sur lesquelles vous souhaitez être référencé ainsi que leurs pages de destination, et laissez le module créer les liens pour vous !  Si vous souhaitez ajouter des liens automatiques dans vos descriptions de pages catégories, pensez à installer notre module HTML on Descriptions.  Avoir un bon maillage interne marche t-il vraiment ?  Le maillage de liens internes avec des mots-clés précis constitue une méthode d'optimisation qui a fait ses preuves. Surtout pour renforcer la pertinence d'un contenu.  Parmi les inconvénients, il faut savoir que la pose de ces liens est longue et fastidieuse, nécessite de suivre des règles de bonne conduite SEO, afin de ne pas faire une sur-optimisation qui puisse être détectée par Google, et doit être actualisée régulièrement afin de suivre les modifications de votre catalogue.  C'est dans cette optique que nous avons développé ce module, qui vous permettra de déployer des centaines de liens croisés entre vos pages en quelques minutes, tout en étant sûr de respecter les meilleurs guides de pratique SEO White Hat.  Il a été pensé pour accompagner aussi bien les agences SEO que les e-commerçants.  Son utilisation est des plus simple.]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.1.10]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.1.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[204.99]]></USD><GBP><![CDATA[124.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/573343-pprod/seo-internal-linking.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/573343-pbig/seo-internal-linking.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[5255]]></id><name><![CDATA[ordertaxprofitreport]]></name><displayName><![CDATA[Rapports avancés de ventes, TVA, bénéfices et marges]]></displayName><categoryName><![CDATA[Statistiques & Analyses]]></categoryName><description><![CDATA[Produisez des rapports professionnels de ventes, TVA, bénéfices et marges au format HTML ou en export CSV / Excel]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/statistiques-analyses-modules-prestashop/5255-rapports-avances-de-ventes-tva-benefices-et-marges.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/5255.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Produisez des rapports professionnels de ventes, TVA, bénéfices et marges au format HTML ou en export CSV / Excel.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Obtenez une parfaite visibilité sur la rentabilité de votre boutique et de vos produits!  En standard, PrestaShop ne fournit pas d'outil qui vous permette d'obtenir en un clic toutes les données comptables qui comptent: TVA encaissée, chiffre HT net après réduction et surtout, des chiffres concernant les bénéfices et les marges dégagées.  Non seulement ce module vous fournit toutes ces mesures, mais il vous permet également de répondre à des questions comme "quel pourcentage de mes ventes et / ou bénéfices totaux sont représentés par une marque, un fournisseur ou une catégorie de produit en particulier ?".   Ce module à l'interface AJAX moderne et agréable vous permet de générer différents types de rapports préformatés avec toutes ces données. Ils peuvent être visualisés à l'écran en HTML pour une simple consultation, ou bien exportés en format CSV pour édition dans Excel ou import dans un autre système d'information ou de comptabilité.  Ce module est édité par Business Tech, éditeur certifié par PrestaShop etvainqueur des PrestaShop Awards 2011 dans la catégorie Meilleur Module.  Vous avez l'assurance d'acheter un module de qualité et de disposer d'un service de support technique réactif et efficace.]]></additional_description><tab><![CDATA[analytics_stats]]></tab><version><![CDATA[2.8.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.2.1.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[204.99]]></USD><GBP><![CDATA[119.99]]></GBP></price><badges><badge label="Meilleur Module Gain de temps"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/awards-2015-savetime.png]]></badge><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/543344-pprod/rapports-avances-de-ventes-tva-benefices-et-marges.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/543344-pbig/rapports-avances-de-ventes-tva-benefices-et-marges.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[5258]]></id><name><![CDATA[cgvhaas]]></name><displayName><![CDATA[CGV PrestaShop Loi Hamon - Conditions générales de vente]]></displayName><categoryName><![CDATA[Administration du site]]></categoryName><description><![CDATA[Protégez-vous contre tout litige avec des CGV adaptées ! Avec l’arrivée de la loi Hamon, tous les cybermarchands devront mettre à jour leur CGV d’ici le 13 juin 2014 sous peine de sanctions]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/outils-administration-modules-prestashop/5258-cgv-prestashop-conditions-generales-de-vente.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/5258.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Protégez-vous contre tout litige avec des CGV adaptées ! Avec l’arrivée de la loi Hamon, tous les cybermarchands devront mettre à jour leur CGV d’ici le 13 juin 2014 sous peine de sanctions.  Actualisez les conditions générales de vente (CGV) B to C de votre boutique en ligne grâce au modèle de CGV réalisé par un Cabinet d’Avocats spécialisé en droit de l’internet en collaboration avec PrestaShop et protégez-vous contre tout litige !﻿  Cette offre est exclusivement réservée aux e-commerçants français.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Droit de rétractation, politique de livraison, formalisation du tunnel de vente, cases pré-cochées… l’ensemble de ces questions seront impactées par la transposition de la Directive européenne dite « Droits des consommateurs ». Conservez vos anciennes CGV constitue un risque important :Insécurité juridique née du non respect de nouvelles obligations légales ; Perte de confiance de vos clients.Vos CGV PRESTASHOP vous permettent de limiter les litiges client et de vous mettre en conformité vis à vis des recommandations de la DGCCRF et de la CNIL ce qui vous assure une exploitation sereine de votre boutique tout en renforçant la confiance des internautes.﻿    Cette offre comprend : les CGV à adapter à votre activité au regard de préconisations réalisées par un Cabinet d’Avocats spécialiséun modèle de « mentions légales » obligatoires au format HTML et PDF à insérer directement sur votre site.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.0.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[119.99]]></EUR><USD><![CDATA[124.99]]></USD><GBP><![CDATA[79.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/595044-pprod/cgv-prestashop-conditions-generales-de-vente.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/595044-pbig/cgv-prestashop-conditions-generales-de-vente.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[5275]]></id><name><![CDATA[productsbycategoryslider]]></name><displayName><![CDATA[Slider - Produits de même catégorie]]></displayName><categoryName><![CDATA[Diaporamas]]></categoryName><description><![CDATA[Affichez les articles de la même catégorie sur vos pages produits grâce à ce Slider situé en bas de page, et améliorez la navigation de vos clients, en même temps que votre panier moyen !﻿]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/diaporamas-slideshow-prestashop-modules/5275-slider-produits-de-meme-categorie.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/5275.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Affichez les articles de la même catégorie sur vos pages produits grâce à ce Slider situé en bas de page, et améliorez la navigation de vos clients, en même temps que votre panier moyen !﻿]]></description_full><additional_description><![CDATA[Ce module vous permet de faire du cross selling sur les autres produits de chaque catégorie, et d'augmenter votre panier moyen.﻿]]></additional_description><tab><![CDATA[slideshows]]></tab><version><![CDATA[1.1.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[54.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/625266-pprod/slider-produits-de-meme-categorie.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/625266-pbig/slider-produits-de-meme-categorie.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[5542]]></id><name><![CDATA[orderpreparation]]></name><displayName><![CDATA[Préparation de commande simplifiée]]></displayName><categoryName><![CDATA[Administration du site]]></categoryName><description><![CDATA[Gagnez de pr&eacute;cieuses minutes chaque jour&nbsp;en optimisant votre&nbsp;logistique]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/outils-administration-modules-prestashop/5542-preparation-de-commande-simplifiee.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/5542.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Gagnez de pr&eacute;cieuses minutes chaque jour&nbsp;en optimisant votre&nbsp;logistique]]></description_full><additional_description><![CDATA[Gagnez du tempsSimplifiez votre logistique]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.0.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[24.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/613679-pprod/preparation-de-commande-simplifiee.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/613679-pbig/preparation-de-commande-simplifiee.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6059]]></id><name><![CDATA[cdiscount]]></name><displayName><![CDATA[Cdiscount Marketplace]]></displayName><categoryName><![CDATA[Places de marché & Affiliation]]></categoryName><description><![CDATA[Vendez vos produits sur la place de marché de Cdiscount : export catalogue, mise à jour automatique des prix et stocks, récupération et gestion des commandes]]></description><author><![CDATA[Common-Services]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/places-de-marche-affiliation-modules-prestashop/6059-cdiscount-marketplace.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/6059.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Vendez vos produits sur la place de marché de Cdiscount : export catalogue, mise à jour automatique des prix et stocks, récupération et gestion des commandes. 3 mois d’abonnement offerts pour toute inscription sur Cdiscount !]]></description_full><additional_description><![CDATA[C Le Marché est un des leaders des places de marché françaises.  Boostez vos ventes ! Profitez du trafic généré par Cdiscount pour vendre vos produits et bénéficier des nombreux avantages qui font le succès de Cdiscount tel que : - le paiement en 4 fois (entièrement supporté par Cdiscount) - les multiples mode de livraison…  Cdiscount s’occupe de tout ! Proposez vos produits sur la place de marché et gérez vos commandes, Cdiscount s’occupe du reste : trafic, facilité et sécurité de paiement, marketing…  1 seul back-office ! Grâce au module Cdiscount pour Prestashop, vous n’avez plus besoin de gérer plusieurs back-offices. En quelques clics, connectez votre site Prestashop à votre boutique Cdiscount et publiez vos offres simplement : - Les fiches-produit seront exportées directement vers la place de marché de Cdiscount, - Les prix et les stocks mis à jour automatiquement, - Vos commandes seront directement importées et intégrées dans votre boutique Prestashop.  Configuration pratique et facile ! Configurez votre module, votre export devient automatique, vous n'avez ainsi plus aucune donnée à manipuler.  Un module développé par un e-commerçant, pour les e-commerçants ! La conception du module est basée sur l'expérience initiale de e-commerçants, le module est élaboré par un e-commerçant au service de ses confrères et développé par une équipe de développeurs professionnels, ce qui lui confère simplicité d'utilisation et un maximum d'efficacité.  Support technique gratuit ! Votre achat est garanti par un support technique gratuit qui est assuré inconditionnellement jusqu'à la mise en ligne des produits et l'import de vos premières commandes.   *Offre non cumulable avec tout offre en cours chez Cdiscount.com et non valable pour les vendeurs déjà présents sur la Marketplace CleMarché. ]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[3.9.145]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[194.99]]></USD><GBP><![CDATA[119.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/715585-pprod/cdiscount-marketplace.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/715585-pbig/cdiscount-marketplace.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6291]]></id><name><![CDATA[siretcustomergroup]]></name><displayName><![CDATA[SIRET et groupe de clients]]></displayName><categoryName><![CDATA[Fonctionnalités Front office]]></categoryName><description><![CDATA[Différenciez vos clients professionnels des particuliers avec ce module SIRET qui transfère les professionnels dans un groupe de client donné]]></description><author><![CDATA[Community]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/fonctionnalites-front-office-modules-prestashop/6291-siret-et-groupe-de-clients.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/6291.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Différenciez vos clients professionnels des particuliers avec ce module SIRET qui transfère les professionnels dans un groupe de client donné.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Vous pouvez enfin gérer très facilement vos clients professionnels juste en leur demandant leur SIRET afin de les transférer dans un groupe de client ou il n'y a pas de taxe par exemple, avec des prix réduits (par exemple pour des grossistes)...]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[69.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/101289-pprod/siret-et-groupe-de-clients.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/101289-pbig/siret-et-groupe-de-clients.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6356]]></id><name><![CDATA[pm_multiplefeatures]]></name><displayName><![CDATA[Multiple Features - Caractéristiques sans limites]]></displayName><categoryName><![CDATA[Recherche & Filtres]]></categoryName><description><![CDATA[Multiple Features vous permet d'assigner plusieurs valeurs de caractéristiques à vos produits]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/recherche-et-filtres-modules-prestashop/6356-multiple-features-caracteristiques-sans-limites.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/6356.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Multiple Features vous permet d'assigner plusieurs valeurs de caractéristiques à vos produits]]></description_full><additional_description><![CDATA[Ajoutez des caractéristiques sans limites !  Avec Multiple Features, pour un même produit et une même caractéristique, vous avez la possibilité d'assigner autant de valeurs que nécessaire. Vous levez ainsi une limitation de PrestaShop et vous permet d'utiliser pleinement les caractéristiques !  Si par ailleurs vous utilisez Advanced Search 4 (Vainqueur du trophée PrestaShop Best Module Awards 2012), vous offrez à vos visiteurs une recherche encore plus pertinente dans votre catalogue.  Cas client :  Ocarat.com: "Certains bijoux peuvent avoir une composition différente et un alliage de plusieurs métaux. Le Back Office de PrestaShop offre la possibilité d'associer une caractéristique à un produit. Or, je souhaite intégrer dans ma boutique une bague en or certie de diamants et d'émeraudes. Aujourd'hui, l'onglet caractéristiques ne me permet pas de le faire. Je ne peux assigner plusieurs valeurs à un même objet. Je dois donc choisir entre or, diamants ou émeraudes. Multiple Features a levé cette limitation !"]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.3.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[29.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/573403-pprod/multiple-features-caracteristiques-sans-limites.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/573403-pbig/multiple-features-caracteristiques-sans-limites.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6413]]></id><name><![CDATA[pm_cachemanager]]></name><displayName><![CDATA[Cache Manager]]></displayName><categoryName><![CDATA[Référencement - SEO]]></categoryName><description><![CDATA[Diminuez le temps de chargement de vos pages]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/referencement-seo-modules-prestashop/6413-cache-manager.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/6413.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Diminuez le temps de chargement de vos pages]]></description_full><additional_description><![CDATA[Améliorez votre taux de transformation et votre positionnement  Les statistiques sont formelles : la raison principale qui pousse un internaute à quitter une page web est son temps de chargement.  Yahoo! affirment que sur leur site Auto, ajouter 400ms au chargement de la page fait monter le taux d’abandon de 5 à 9%. (Source Performance Web)  Par ailleurs, la rapidité d'affichage est un gage de qualité qui à une influence très positive sur le positionnement dans les moteurs de recherche.  Vous ferez ainsi profiter à vos clients d'un plus grand confort de navigation sur votre site en écourtant les temps de chargement de pages, et en lui faisant gagner du temps !  Offre Limitée : Prix réduit et satisfait ou remboursé !]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.2.12]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[74.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/573569-pprod/cache-manager.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/573569-pbig/cache-manager.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6414]]></id><name><![CDATA[lgabonos]]></name><displayName><![CDATA[Notes de Crédit / Avoirs des Factures Complètes en PDF]]></displayName><categoryName><![CDATA[Comptabilité & gestion commerciale]]></categoryName><description><![CDATA[Générez des avoirs des factures complètes que vous voulez annuler (impossible de générer des avoirs partiels) . Nombre illimité d'avoirs]]></description><author><![CDATA[Línea Gráfica]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/modules-facturation-compta/6414-notes-de-credit-avoirs-des-factures-completes-en-pdf.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/6414.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Générez des avoirs des factures complètes que vous voulez annuler (impossible de générer des avoirs partiels) . Nombre illimité d'avoirs. Permet de créer les notes de crédit au format PDF pour les envoyer ensuite à vos clients.]]></description_full><additional_description><![CDATA[À LIRE AVANT D'ACHETER LE MODULE  Ce module ne réalise que des notes de crédit complètes (impossible de générer des notes de crédit partielles). Les avoirs générés par notre module concernent automatiquement l'ensemble de la facture, il n'est pas possible de générer des avoirs partiels de la commande pour seulement certains produits de la commande. Si vous avez besoin d'annuler seulement une partie de la facture (note partielle), vous pouvez annuler la facture complète avec notre module et simuler une nouvelle commande ensuite.  Générer facilement des notes de crédit de la facture complète Avec ce module, vous pouvez réaliser des notes de crédit complètes en choisissant la facture que vous souhaitez annuler. Le module est très facile d'utilisation: Choisissez le numéro de la commande à annuler et cliquez sur le bouton "Créer". Ensuite, il vous suffit de cliquer sur l'icône pour l'ouvrir ou le télécharger,  Notes de crédit PDF Le module créé des notes de crédit au format PDF que vous pouvez facilement envoyer à vos clients. Chaque note de crédit contient :le logo de la boutiquel'adresse de livraison et de facturationles détails de la note de crédit (date et référence)les détails de la commande (date, référence, mode de paiement et transporteur)les produits commandés (nom, attributs, référence, prix unitaire HT, prix unitaire TTC, remise, quantité et total TTC)le calcul du total (total produits HT, total produits TTC, frais d'expédition, TVA totale et total)]]></additional_description><tab><![CDATA[billing_invoicing]]></tab><version><![CDATA[1.3.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.5.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[99.99]]></USD><GBP><![CDATA[59.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/691071-pprod/notes-de-credit-avoirs-des-factures-completes-en-pdf.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/691071-pbig/notes-de-credit-avoirs-des-factures-completes-en-pdf.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[7152]]></id><name><![CDATA[customfields]]></name><displayName><![CDATA[Custom Fields]]></displayName><categoryName><![CDATA[Gestion de contenu]]></categoryName><description><![CDATA[Create unlimited number of custom fields for registration form. You can add all kinds of fields: text, text area, radio buttons, check boxes and select lists with unlimited number of options and more]]></description><author><![CDATA[Community]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/gestion-de-contenu/7152-custom-fields.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/7152.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Create unlimited number of custom fields for registration form. You can add all kinds of fields: text, text area, radio buttons, check boxes and select lists with unlimited number of options and more.]]></description_full><additional_description><![CDATA[It's important to know about as much as possible about customers. It will help with better understanding of the clients habits and needs. That knowledge will allow e-merchant to improve it's services and finally make more profit of his business. Custom fields module in easy way allows you to create unlimited number of custom fields and get all required data about your customers that cannot be done with standard registration form. All fields can be validated with selected validation rule and can be viewed and editable in the backoffice.]]></additional_description><tab><![CDATA[content_management]]></tab><version><![CDATA[1.3.7]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[54.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/582276-pprod/custom-fields.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/582276-pbig/custom-fields.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[7422]]></id><name><![CDATA[groupinc]]></name><displayName><![CDATA[Augmentation/réduction de prix par groupe de clients]]></displayName><categoryName><![CDATA[Fonctionnalités Front office]]></categoryName><description><![CDATA[Ce module vous permet d'appliquer une augmentation ou une réduction de prix sur un produit en fonction du groupe du client]]></description><author><![CDATA[Idnovate]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/fonctionnalites-front-office-modules-prestashop/7422-augmentation-reduction-de-prix-par-groupe-de-clients.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/7422.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Ce module vous permet d'appliquer une augmentation ou une réduction de prix sur un produit en fonction du groupe du client.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Applique différents prix au produit en fonction du groupe auquel le client appartientApplique une augmentation sur vos produits]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[24.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/569002-pprod/augmentation-reduction-de-prix-par-groupe-de-clients.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/569002-pbig/augmentation-reduction-de-prix-par-groupe-de-clients.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8066]]></id><name><![CDATA[paybox]]></name><displayName><![CDATA[Paybox (1.5 & 1.6)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Paiement]]></categoryName><description><![CDATA[Augmentez vos ventes en proposant tous les&nbsp;moyens de paiement&nbsp;(carte, PayPal, carte cadeau, carte pr&eacute;pay&eacute;e..]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/modules-paiement-prestashop/8066-paybox.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/8066.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Augmentez vos ventes en proposant tous les&nbsp;moyens de paiement&nbsp;(carte, PayPal, carte cadeau, carte pr&eacute;pay&eacute;e...) en toute s&eacute;curit&eacute; gr&acirc;ce au module Paybox ! Ce module est compatible avec les 3 packs propos&eacute;s par Paybox (Essentiel, Flexible et Plus)]]></description_full><additional_description><![CDATA[D&eacute;di&eacute; aux e-commer&ccedil;ants se trouvant dans toute l&rsquo;Europe, Paybox traite &agrave; ce jour les flux de plus de 37 000 marchands et 120 millions de transactions&nbsp;par an.&nbsp;&nbsp;Ainsi, cette solution de paiement par carte bancaire vous permet d&rsquo;offrir les&nbsp;nombreux services propos&eacute;s au sein des 3 packs Paybox (Essentiel, Flexible et Plus)&nbsp;tels que :&nbsp;&nbsp;Le paiement en plusieurs foisLe paiement par abonnementLe paiement en 1 clic (Pack Plus)Donner le choix d&rsquo;un d&eacute;bit diff&eacute;r&eacute;, imm&eacute;diat ou &agrave; l&rsquo;exp&eacute;dition&nbsp;Une s&eacute;curit&eacute; adapt&eacute;e aux besoins de votre boutique avec le 3D Secure s&eacute;lectif suivant le montant du panier client&nbsp;Une solution multilingue et multidevise pour vous ouvrir &agrave; l&rsquo;international&nbsp;Une fonction de d&eacute;bit (total/partiel) et de remboursement (total/partiel) d&rsquo;une commande directement du Back-Office PrestaShop (Pack Flexible et Pack Plus)Une totale int&eacute;gration du paiement&nbsp; dans le tunnel de commande de votre site T&eacute;moignages: &quot;Rien &agrave; redire, &ccedil;a fonctionne comme il le faut et les promesses du module sont tenues&quot; Jimmy Cordier&nbsp;(30-04-2015)]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[4.1.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[249.99]]></EUR><USD><![CDATA[279.99]]></USD><GBP><![CDATA[184.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/611629-pprod/paybox.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/611629-pbig/paybox.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8244]]></id><name><![CDATA[ec_seo404]]></name><displayName><![CDATA[SEO - Produits désactivé et supprimé redirection 301]]></displayName><categoryName><![CDATA[Référencement - SEO]]></categoryName><description><![CDATA[Finit les pages 404 et le référencement perdu pour un produit désactivé ou effacé]]></description><author><![CDATA[Ether Création]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/referencement-seo-modules-prestashop/8244-seo-produits-desactive-et-supprime-redirection-301.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/8244.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Finit les pages 404 et le référencement perdu pour un produit désactivé ou effacé. Vous allez pouvoir choisir pour chaque cas une redirection 301, 302, ou directement ver la page d'acceuil ou la catégorie par défaut (Idéal pour le référencement)]]></description_full><additional_description><![CDATA[A chaque fois qu'un produit sera désactivé ou supprimé, vous aurez la possibilité de lui attribuer une redirection (permanente : 301, non trouvé : 404, temporaire : 302, une url interne ou externe à votre site, la page d’accueil de votre site ou sa catégorie par defaut).  Pas besoin de faire le tour de votre catalogue pour savoir quels sont vos pages qui n'ont plus de lien valide : le module vous l'indiquera. Et cela quelle que soit la langue ou la boutique (cas multi-boutique).  De plus vous pouvez ajouter à la main un lien de votre choix.  Vous pouvez éditer plusieurs produits en même temps pour gagner du temps si la règle est identique.  Vous pouvez définir des règles qui permettra, dans le futur, lorsqu'un produit est désactivé/supprimé une redirection se créé vers une page souhaitée. Lorsqu'un produit est réactivé, les règles de redirection se désactivent automatiquement.  Pas de surcharge de votre fichier HTACCESS, et donc aucune notion nécessaire pour le faire fonctionner, ni aucun ralentissement de navigation sur votre site.  Toutes les redirections sont importables une par une ou en masse a partir d’un fichier csv dont l’exemple est fourni.  Ainsi vos liens référencés pourront être redirigés en toute confiance afin de ne pas perdre votre positionnement. Grâce à un système de couleurs, bénéficiez en un coup d'œil de l'état de vos redirections afin de savoir ce qui va ou non : - Blanc => la redirection est bien active ! - Vert => Redirection possible pour un produit désactivé ou supprimé, mais la redirection n'est pas active. - Orange => Redirection possible pour un produit désactivé ou supprimé, mais la redirection n'est pas active et aucun lien n'est renseigné pour la redirection. - Gris => la redirection est inactive car la page a été réactivé. - Rouge => Redirection activé, mais pas de lien ! Donc page 404 habituelle !  Vous bénéficiez également d'un système de filtre en fonction de l'état (Liens cassé, redirection en erreur, redirection à faire, etc...) afin de pouvoir agir rapidement en conséquence.  Grâce à ce module plus aucuns liens cassés sur votre site !  Deux autres versions augmentés du module existent : - une première avec les pages catégories : http://addons.prestashop.com/fr/referencement-seo-modules-prestashop/11258-seo-404-301-produits-et-categories-supprime-desactive.html  - l'autre, vous permet de rediriger en plus les marques, fournisseur, page CMS et url spécifique! http://addons.prestashop.com/fr/referencement-seo-modules-prestashop/18272-301-seo-redirection-automatique-de-toutes-vos-404.html]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[2.0.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[64.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/683583-pprod/seo-produits-desactive-et-supprime-redirection-301.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/683583-pbig/seo-produits-desactive-et-supprime-redirection-301.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8458]]></id><name><![CDATA[wic_pushproductcms]]></name><displayName><![CDATA[Mise en avant de produits sur vos pages CMS]]></displayName><categoryName><![CDATA[Merchandising & Vente]]></categoryName><description><![CDATA[Ce module vous permet d'afficher un bloc présentant les produits que vous shouhaitez mettre en avant sur vos pages CMS]]></description><author><![CDATA[Web In Color]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/merchandising-vente-modules-prestashop/8458-mise-en-avant-de-produits-sur-vos-pages-cms.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/8458.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Ce module vous permet d'afficher un bloc présentant les produits que vous shouhaitez mettre en avant sur vos pages CMS. Utilisez toutes les pages de votre site et augmentez vos ventes ! ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Ce module orienté Merchandising vous permet d'optimiser toutes vos pages, y compris celle que vous pensiez inutiles : Livraisons, Paiement sécurisé, Mentions légales, etc. :Mettez en avant des sélections de produits sur vos pages CMS.Configurez ces produits par pages CMS directement depuis votre Back-Office en toute simplicité.Augmentez vos ventes.]]></additional_description><tab><![CDATA[merchandizing]]></tab><version><![CDATA[1.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[64.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/582794-pprod/mise-en-avant-de-produits-sur-vos-pages-cms.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/582794-pbig/mise-en-avant-de-produits-sur-vos-pages-cms.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8734]]></id><name><![CDATA[lgcookieslaw]]></name><displayName><![CDATA[Directive Européenne des Cookies (Bandeau + Bloqueur)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Fonctionnalités Front office]]></categoryName><description><![CDATA[Le seul module vous permettant de vous conformer à la réglementation européenne et Loi Informatique et Libertés]]></description><author><![CDATA[Línea Gráfica]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/fonctionnalites-front-office-modules-prestashop/8734-directive-europeenne-des-cookies-bandeau-bloqueur.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/8734.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Le seul module vous permettant de vous conformer à la réglementation européenne et Loi Informatique et Libertés. Affichez un bandeau d'avertissement et désactivez les cookies à l'arrivée des visiteurs jusqu'à ce que vous obteniez leur consentement.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Notre module est entièrement conforme à la réglementation européenne et aux recommandations de la CNIL et vous garantit une protection complète.  Conformité complète avec la CNIL  En plus d'afficher une bannière d'avertissement, il s'agit du seul module vous permettant de bloquer les cookies lors de l'arrivée des internautes sur votre boutique. Comme le préconise la Commission Nationale Informatique et Libertés » (CNIL) : "En application de la loi informatique et libertés, les traceurs (cookies ou autres) nécessitant un recueil du consentement ne peuvent donc être déposés ou lus sur son terminal, tant que la personne n’a pas donné son consentement" et les internautes "doivent disposer d'une possibilité de choisir de ne pas être tracés lorsqu'ils visitent un site ou utilisent une application".  Car contrairement à tous les autres modules de cookies, qui ne font que d'afficher un bandeau d'avertissement sans tenir compte du consentement des utilisateurs et en laissant s'installer les cookies à leur insu sur leur ordinateur, notre module est le seul capable de bloquer les cookies avant de demander le consentement des utilisateurs.  Fonctionnalités principales du moduleAffichage d'une bannière d'avertissement pour informer les utilisateurs sur l'utilisation des cookies et demander leur consentementDésactivation des modules utilisant des cookies à l'arrivée des internautes car "Lorsqu'ils visitent un site ou utilisent une application, les internautes doivent être informés et donner leur consentement préalablement à l'insertion ou la lecture de cookies ou autres traceurs" (www.cnil.fr).Activation de ces cookies après obtention du consentement ou maintien de la désactivation si l'internaute refuse l'utilisation de ces cookiesComplète personnalisation du bandeau d'avertissement (couleur, texte, lien, police, position, mode multilingue, transparence, boutons...)   Obtention du consentement   Le module inclut 2 façons différentes d'accepter les cookies, vous pouvez choisir entre:Acceptation à travers un bouton : l'internaute doit cliquer sur le bouton "J'accepte les cookies" dans le bandeau d'avertissement pour donner son consentement. À partir du moment où l'utilisateur donne son consentement, le bandeau d'avertissement disparaît et tous les modules utilisant des cookies s'activeront et fonctionneront normalement. Mais si l'utilisateur n'accepte pas l'utilisation de cookies, les modules désactivés seront maintenus inactifs. Nous vous recommandons d'utiliser ce mode pour vous conformer entièrement aux directives européennes sur l'utilisation des cookies.Acceptation à travers la navigation avec disparition du bandeau : le fait de poursuivre la navigation sur le site est considéré comme une acceptation des cookies. Le bandeau d'avertissement apparait sur la première page sur laquelle arrive l'utilisateur avec un message de type "En poursuivant votre navigation sur ce site, vous acceptez l’utilisation de Cookies". Dès lors que l'internaute décide de continuer à naviguer sur le site et se rend sur une autre page du site, le bandeau disparait et les modules désactivés seront activés.Note: le consentement reste valable durant la période de temps définie sur l'interface du module (la CNIL recommande de ne pas dépasser 13 mois et de renouveler le consentement lorsque cette période arrive à son terme)  Contenu et personnalisation du bandeau  Comme le recommande la CNIL, le module permet de personnaliser le message apparaissant dans le bandeau d'avertissement (afin d'informer sur les cookies utilisés et leur finalité) et d'ajouter dans la bannière un bouton "En savoir plus" renvoyant vers une page CMS de votre site (pour expliquer en détails l'utilisation des cookies sur votre site)  Le bandeau d'avertissement est responsive et s'adapte à la largeur de la fenêtre. Le module intègre un éditeur Wysiwyg qui vous permet de personnaliser entièrement le contenu du bandeau (police, couleur, effets, code html...). Vous pouvez également choisir depuis la page de configuration la couleur de fond de la bannière, son pourcentage d'opacité (transparence) et son positionnement (haut ou bas de l'écran). De plus, le module est multilingue et détecte automatiquement toutes les langues de votre boutique, ce qui vous permet de configurer un message différent par langue.  Note: le module est conçu pour ne pas afficher le bandeau d'avertissement lorsque les robots des moteurs de recherches visitent votre site afin de ne pas nuire au référencement de votre site.  Désactivation des modules  Il s'agit du seul module qui vous permet de désactiver momentanément les modules utilisant des cookies jusqu'à ce que les utilisateurs donnent leur consentement. Cette fonctionnalité est essentielle car "Lorsqu'ils visitent un site ou utilisent une application, les internautes doivent être informés et donner leur consentement préalablement à l'insertion ou la lecture de cookies ou autres traceurs" (www.cnil.fr).  Pour vous conformer aux directives de la CNIL, nous vous recommandons de désactiver momentanément les cookies de mesure d'audience (Google Analytics), de boutons de partage des réseaux sociaux (" J'aime " de Facebook, " +1 " de Google, etc.) et de publicité ciblée. À noter que les cookies essentiels au fonctionnement de votre boutique (ex: cookies de "panier d'achat", cookies "identifiants de session"...) sont exemptés du consentement préalable.  Mode multiboutique  Le module est compatible avec le mode multiboutique et permet d'afficher le même bandeau d'avertissement sur chacune de vos boutiques mais le consentement est commun à toutes les boutiques. Si vous acceptez l'usage des cookies sur l'une de vos boutiques, le module considérera que vous acceptez les cookies pour toutes vos boutiques (à préciser dans votre politique de cookies) et le bandeau d'avertissement ne sera pas affiché lorsque vous vous rendrez sur vos autres boutiques.  ]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.3.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[24.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/689395-pprod/directive-europeenne-des-cookies-bandeau-bloqueur.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/689395-pbig/directive-europeenne-des-cookies-bandeau-bloqueur.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8741]]></id><name><![CDATA[dmulistecommandes]]></name><displayName><![CDATA[DMU Liste de commandes améliorée]]></displayName><categoryName><![CDATA[Administration du site]]></categoryName><description><![CDATA[Gagnez du temps sur le traitement de vos commandes !Evitez de devoir rentrer dans chaque commande l'une après l'autre pour avoir tous les détails]]></description><author><![CDATA[Dream Me Up]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/outils-administration-modules-prestashop/8741-dmu-liste-de-commandes-amelioree.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/8741.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Gagnez du temps sur le traitement de vos commandes !Evitez de devoir rentrer dans chaque commande l'une après l'autre pour avoir tous les détails.Ce module vous permet de tout savoir depuis votre liste de commande.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Plus vous avez de commandes à traiter et plus ce module vous fera gagner du temps.Autant par le fait que toutes les informations sont disponibles dès la liste de commande que parce que vous allez pouvoir modifier les statuts en masse avec ce module.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[2.0.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.9]]></EUR><USD><![CDATA[99.99]]></USD><GBP><![CDATA[59.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/543848-pprod/dmu-liste-de-commandes-amelioree.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/543848-pbig/dmu-liste-de-commandes-amelioree.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[9783]]></id><name><![CDATA[gtrustedstores]]></name><displayName><![CDATA[Google Marchands de Confiance]]></displayName><categoryName><![CDATA[Publicité & Marketing]]></categoryName><description><![CDATA[Devenez un marchand certifié Google Marchands de Confiance et permettez à vos clients de bénéficier des nouveaux services e-commerce de Google]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/publicite-marketing-newsletter-modules/9783-google-marchands-de-confiance.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/9783.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Devenez un marchand certifié Google Marchands de Confiance et permettez à vos clients de bénéficier des nouveaux services e-commerce de Google. Augmentation de taux de conversion et de fidélité garantis. ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Rassurez vos clients et augmentez votre taux de conversion et vos ventes sur votre boutique PrestaShop en devenant un Marchand de Confiance Google et faites partie du nouveau service e-commerce de Google.  En utilisant ce module en binôme avec notre module Google Merchant Center (vendu séparément sur http://addons.prestashop.com/fr/referencement-seo-modules-prestashop/1768-google-merchant-center-meilleur-module-google-shopping.html), vous obtiendrez les meilleurs résultats possibles sur la plateforme e-commerce PrestaShop.  Ce module est édité par Business Tech, éditeur certifié par PrestaShop et vainqueur des PrestaShop Awards 2011 dans la catégorie Meilleur Module.  Vous avez l'assurance d'acheter un module de qualité et de disposer d'un service de support technique réactif et efficace.]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[1.1.7]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[129.99]]></USD><GBP><![CDATA[79.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/559340-pprod/google-marchands-de-confiance.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/559340-pbig/google-marchands-de-confiance.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[11345]]></id><name><![CDATA[pushoncart]]></name><displayName><![CDATA[Promotion Panier (Upselling)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Prix & Promotions]]></categoryName><description><![CDATA[Augmentez très facilement le panier moyen de vos clients grâce à des promos adaptées à vos clients en page panier !]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/prix-promo-modules-prestashop/11345-promotion-panier-upselling.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/11345.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Augmentez très facilement le panier moyen de vos clients grâce à des promos adaptées à vos clients en page panier !]]></description_full><additional_description><![CDATA[Grâce au module Promo Panier :Augmentez très facilement le panier moyen de vos clientsEcoulez aisément vos stocks sur les produits de votre choixFaites découvrir de nouveaux produits à vos clients pour créer un besoin, voire pour les fidéliserAméliorez la satisfaction client grâce à des promotions toujours adaptées aux besoins de vos clientsSuivez les ventes générées grâce à des statistiques avancées Témoignages des utilisateurs de Promo panier :  Commentaire reçu le 2015-06-27  "Your addon helped bring in over a thousand dollars in extra sales. When I updated my website version and design, the module was turned off for a while. I'm glad it's back on again. Thanks again!" M. Pak  Commentaire reçu le 2014-08-29 21:55:04 "Good module, maybe could be usefull to have a random product offer" J. Sánchez*  Commentaire reçu le 2014-03-18 07:31:35 ​"Good!" T. Aarestrup  * Feature added to the module !]]></additional_description><tab><![CDATA[pricing_promotion]]></tab><version><![CDATA[2.1.12]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[89.99]]></USD><GBP><![CDATA[59.99]]></GBP></price><badges><badge label="Coup de coeur"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595049-pprod/promotion-panier-upselling.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595049-pbig/promotion-panier-upselling.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[13654]]></id><name><![CDATA[hspointofsalepro]]></name><displayName><![CDATA[Point de Vente (POS) Pro par PrestaMonster]]></displayName><categoryName><![CDATA[Merchandising & Vente]]></categoryName><description><![CDATA[Grâce au Point of Sale pro, vous pouvez maintenant vendre vos produits en ligne et hors ligne, aussi bien dans vos magasins / entrepôts, expositions, conférences commerciales ou par téléphone / chat]]></description><author><![CDATA[PrestaMonster]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/merchandising-vente-modules-prestashop/13654-point-de-vente-pos-pro-par-prestamonster.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/13654.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Grâce au Point of Sale pro, vous pouvez maintenant vendre vos produits en ligne et hors ligne, aussi bien dans vos magasins / entrepôts, expositions, conférences commerciales ou par téléphone / chat.]]></description_full><additional_description><![CDATA[ Vendez vos produits n’importe où, n’importe quand en quelques secondesCentralisez vos données, pas besoin de temps supplémentaire pour regrouper les commandes manuelles]]></additional_description><tab><![CDATA[merchandizing]]></tab><version><![CDATA[2.3.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.5.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[79.99]]></USD><GBP><![CDATA[49.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/618511-pprod/point-de-vente-pos-pro-par-prestamonster.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/618511-pbig/point-de-vente-pos-pro-par-prestamonster.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[16528]]></id><name><![CDATA[systempay]]></name><displayName><![CDATA[Banque Populaire - SystemPay]]></displayName><categoryName><![CDATA[Paiement]]></categoryName><description><![CDATA[Intégrez le système de paiement officiel de la Banque Populaire à votre boutique PrestaShop]]></description><author><![CDATA[Community]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/modules-paiement-prestashop/16528-banque-populaire-systempay.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/16528.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Intégrez le système de paiement officiel de la Banque Populaire à votre boutique PrestaShop. Les développeurs de PrestaShop s'occupent de l'installation de votre module ! L'utilisation de ce service nécéssite la souscription d'une offre Cyberplus paiement auprès de votre banque.]]></description_full><additional_description><![CDATA[]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[1.3.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[112.49]]></EUR><USD><![CDATA[121.65]]></USD><GBP><![CDATA[80.71]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/577086-pprod/banque-populaire-systempay.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/577086-pbig/banque-populaire-systempay.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[16529]]></id><name><![CDATA[systempay]]></name><displayName><![CDATA[Caisse d'Epargne - SystemPay]]></displayName><categoryName><![CDATA[Paiement]]></categoryName><description><![CDATA[Merci de souscrire à l'offre de la BPCE (Caisse d'épargne) pour utiliser ce module]]></description><author><![CDATA[Community]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/modules-paiement-prestashop/16529-caisse-d-epargne-systempay.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/16529.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Merci de souscrire à l'offre de la BPCE (Caisse d'épargne) pour utiliser ce module.Nous proposons néanmoins l'installation par notre équipe aux marchands qui souhaitent être accompagnés dans la démarche de mise en place du module. Ce module fonctionne pour les clients ayant souscrit à une offre SPPLUS après le 1er janvier 2012. ﻿]]></description_full><additional_description><![CDATA[]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[1.2.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[112.49]]></EUR><USD><![CDATA[121.65]]></USD><GBP><![CDATA[80.71]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/577087-pprod/caisse-d-epargne-systempay.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/577087-pbig/caisse-d-epargne-systempay.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[16535]]></id><name><![CDATA[cartabandonmentpro]]></name><displayName><![CDATA[Relance de Paniers Abandonnés - Pro]]></displayName><categoryName><![CDATA[Processus de commande]]></categoryName><description><![CDATA[Améliorez le taux de transformation de plus de 15% grâce aux e-mails de rappel de paniers abandonnés, et proposez-même des réductions pour inciter davantage à convertir ! ]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/modules-processus-de-commande/16535-paniers-abandonnes-pro.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/16535.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Améliorez le taux de transformation de plus de 15% grâce aux e-mails de rappel de paniers abandonnés, et proposez-même des réductions pour inciter davantage à convertir ! ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Automatisez en quelques clics l'envoie d'un email de relance suite à un panier abandonné.Ajoutez facilement une réduction (ou des frais de port offert) sur le message selon le montant du panier pour optimiser vos conversions.Maximisez vos transformations en envoyant 1, 2 ou 3 rappels quand vous le souhaitez, et dans les langues que vous désirez. Profitez d'un intuitif, très facilement configurable et entièrement personnalisable aux couleurs de votre boutique.  Ne perdez plus vos clients hésitants !  Créez très rapidement des emails automatiques afin de relancer les paniers qui n’ont pas abouti à un paiement.  Commentaires :Posté le 30-08-2014 "le meilleur module que j'ai acheté sur prestashop simple à installer et à utiliser, le top du top!"]]></additional_description><tab><![CDATA[checkout]]></tab><version><![CDATA[1.6.10]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.5.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[89.99]]></EUR><USD><![CDATA[99.99]]></USD><GBP><![CDATA[64.99]]></GBP></price><badges><badge label="Coup de coeur"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/595057-pprod/paniers-abandonnes-pro.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/595057-pbig/paniers-abandonnes-pro.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[16939]]></id><name><![CDATA[seoexpert]]></name><displayName><![CDATA[SEO Expert (Référencement)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Référencement - SEO]]></categoryName><description><![CDATA[Multipliez votre trafic en apparaissant parmi les premiers résultats des moteurs de recherche !  Le module SEO Expert automatise le remplissage des balises de référencement pour offrir à votre boutiqu]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/referencement-seo-modules-prestashop/16939-seo-expert.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/16939.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Multipliez votre trafic en apparaissant parmi les premiers résultats des moteurs de recherche !  Le module SEO Expert automatise le remplissage des balises de référencement pour offrir à votre boutique une visibilité optimale sur les moteurs de recherche comme sur les réseaux sociaux.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Gagnez plus de 40 heures en automatisant la création de vos balises de référencement ! Grâce au module SEO Expert :  Apparaissez parmi les premiers résultats sur les moteurs de recherche comme Google, Bing, Yahoo, Yandex…Multipliez votre trafic et vos ventes grâce à une bonne visibilité, et ce dans toutes les langues que vous souhaitez.Augmentez votre taux de conversion avec un trafic qualifiéOptimisez votre notoriété sur Facebook et Twitter grâce à des titres de partage adaptés.Différenciez-vous de vos concurrents grâce à des règles différentes pour le référencement de vos pages produits et de vos pages catégories.]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[3.1.13]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[219.99]]></USD><GBP><![CDATA[134.99]]></GBP></price><badges><badge label="Coup de coeur"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595316-pprod/seo-expert.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595316-pbig/seo-expert.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[16947]]></id><name><![CDATA[shopymind]]></name><displayName><![CDATA[ShopyMind - Paniers abandonnés et bien plus encore]]></displayName><categoryName><![CDATA[Publicité & Marketing]]></categoryName><description><![CDATA[Automatisez vos emails marketings et suivez les performances pour améliorer votre ROI]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/publicite-marketing-newsletter-modules/16947-shopymind-paniers-abandonnes-et-bien-plus-encore.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/16947.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Automatisez vos emails marketings et suivez les performances pour améliorer votre ROI.  Récupérez 500 € de chiffre d'affaires gratuitement !]]></description_full><additional_description><![CDATA[L’utilisation du module ShopyMind nécessite la création d’un compte et la souscription d’un abonnement sans engagement.    Automatisez vos actions marketing ShopyMind met à votre disposition un ensemble de campagnes prédéfinies que vous pouvez utiliser isolément ou conjointement. Dès vos campagnes définies, ShopyMind les exécutera automatiquement pour vous, vous faisant ainsi gagner du temps que vous pourrez mettre au profit de votre coeur d’activité.  Augmentez votre taux de conversion Comme vous le savez peut être déjà, l’e-mail marketing est un des leviers d’acquisition les plus importants en termes de taux de transformation. Forts de ce constat et de notre expérience en la matière, chez ShopyMind nous avons souhaité mettre à la disposition des e-commerçants, des outils e-marketing simples et performants. Utilisez nos outils pour la création et la gestion de vos campagnes d’e-mail marketing. Vous mettez ainsi toutes les chances de votre côté pour attirer, transformer et fidéliser vos visiteurs.  Fidélisez vos clients La fidélisation est certainement un enjeu dans votre stratégie de e-commerçant, et nous l’avons compris. ShoppyMind est un puissant outil de gestion de votre relation client (GRC): Profiling, Conseils personnalisés en fonction du profil d’achat, offres exclusives, réseaux sociaux, sont autant de moyens à votre disposition pour faire de votre e-business une succes story !  Suivez et optimisez vos ventes ShopyMind enregistre en temps réel les chiffres clés issus de vos campagnes. Ainsi, taux de consultation, de clics, de transformation et chiffre d’affaires généré par notre système sont identifiables dans vos rapports de statistiques. Chaque rapport peut être segmenté par pays, langue et type de campagne pour vous permettre de mieux vendre et selon le profil de chacun de vos clients.  Offre spéciale pour la communauté PrestaShop ! Inscrivez-vous et récupérez 500 € de chiffre d'affaires gratuitement !]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[1.1.14]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.17]]></from><to><![CDATA[1.6.1.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/585254-pprod/shopymind-paniers-abandonnes-et-bien-plus-encore.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/585254-pbig/shopymind-paniers-abandonnes-et-bien-plus-encore.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[17261]]></id><name><![CDATA[shipcloud]]></name><displayName><![CDATA[shipcloud - Shipping Tool for DHL, Hermes, UPS etc]]></displayName><categoryName><![CDATA[Transport & Logistique]]></categoryName><description><![CDATA[L'offre de shipcloud est actuellement uniquement disponible pour les marchands allemands. Les marchands internationaux peuvent utiliser shipcloud si ils disposent d'un contrat existant avec UPS ]]></description><author><![CDATA[Silbersaiten]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/transport-logistique-livraison-modules-prestashop/17261-shipcloud-interface-de-livraison-pour-dhl-etc.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/17261.jpg]]></img><description_full><![CDATA[L'offre de shipcloud est actuellement uniquement disponible pour les marchands allemands. Les marchands internationaux peuvent utiliser shipcloud si ils disposent d'un contrat existant avec UPS .]]></description_full><additional_description><![CDATA[Use multiple shipping options with only one shipcloud account in your PrestaShop!  Key Features  Create shipping labels for the following shipping services :  &bull; DHL &bull; DPD &bull; UPS &bull; Hermes &bull; GLS &bull; MyDPDBusiness (formerly ILOXX) &bull; FedEx &bull; Liefery&nbsp;You can handle everything with only one shipcloud account&nbsp;Direct label printing from the PrestaShop back office&nbsp;Automatic tracking code creation in the order detailsYou can define a global weights / sizes for every shipping service with the availability to modify this data on the shipping label&nbsp;Tracking goes directly from order details screenDisplay postal rate/shipping on the shipping labelsMultishop support New in 2.0Mass processing Now you can generate several labels in one step and save them to a PDF file. Also existing labels can be printed as many times as you&rsquo;d like.Several Labels for one order&nbsp; Unlimited number of labels per orderCreate return labels&nbsp; Now return labels can be generated directly from the back office.New shipping servicesFedExLieferyUpdate shipping services directly from your back office All shipping services plugged subsequently can be updated from the back officeOrder Reference or Order ID&nbsp; Optionally, the &bdquo;Order Reference&ldquo; or &bdquo;Order ID&ldquo; can be selected to display on the labelHigher insurance for DHL and FedEx directly from the back officeDifferent shipping options for DHL&nbsp; For DHL different shipping options can be selected:StandardExpressExpress till 10 o&rsquo;clock]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[2.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[89.99]]></EUR><USD><![CDATA[124.99]]></USD><GBP><![CDATA[74.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/650103-pprod/shipcloud-interface-de-livraison-pour-dhl-etc.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/650103-pbig/shipcloud-interface-de-livraison-pour-dhl-etc.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[17452]]></id><name><![CDATA[giftcards]]></name><displayName><![CDATA[Carte cadeau]]></displayName><categoryName><![CDATA[Prix & Promotions]]></categoryName><description><![CDATA[Augmentez vos ventes et obtenez plus de clients en leur proposant la possibilité d’offrir le cadeau parfait sans prendre de risques avec le module Carte Cadeau développé par PrestaShop ! Pratiques et ]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/prix-promo-modules-prestashop/17452-carte-cadeau.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/17452.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Augmentez vos ventes et obtenez plus de clients en leur proposant la possibilité d’offrir le cadeau parfait sans prendre de risques avec le module Carte Cadeau développé par PrestaShop ! Pratiques et simples, les cartes cadeaux arrivent en tête des cadeaux les plus offerts !]]></description_full><additional_description><![CDATA[Cette solution donne la possibilité de proposer sur votre boutique des cartes cadeaux du montant que vous souhaitez. Chaque client peut ensuite acheter vos cartes cadeaux afin de les offrir à d’autres personnes qui viendront les dépenser sur votre boutique.  Ce module vous permet : D’acquérir de nouveaux clients : les bénéficiaires de la carte cadeau représentent un marché de nouveaux prospects que vous ne pouvez pas laisser passer ! D’augmenter vos ventes : les bénéficiaires de la carte cadeau dépensent souvent plus que le montant compris dans la carte. D’inciter les clients indécis à acheter : en proposant un cadeau simple et adapté à toutes les cibles, les clients n’hésiterons pas. Le marché des cartes cadeaux remporte un grand succès auprès des consommateurs et sa croissance annuelle varie entre +20 et +40%.]]></additional_description><tab><![CDATA[pricing_promotion]]></tab><version><![CDATA[1.1.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[89.99]]></EUR><USD><![CDATA[124.99]]></USD><GBP><![CDATA[79.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/597595-pprod/carte-cadeau.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/597595-pbig/carte-cadeau.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[17522]]></id><name><![CDATA[lengow]]></name><displayName><![CDATA[Lengow]]></displayName><categoryName><![CDATA[Places de marché & Affiliation]]></categoryName><description><![CDATA[Avec Lengow exportez facilement vos produits à partir de PrestaShop et vendez sur Amazon, Cdiscount, Google Shopping, Criteo, Le Guide]]></description><author><![CDATA[Community]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/places-de-marche-affiliation-modules-prestashop/17522-lengow.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/17522.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Avec Lengow exportez facilement vos produits à partir de PrestaShop et vendez sur Amazon, Cdiscount, Google Shopping, Criteo, Le Guide.com, Ebay, Rakuten, Price Minister… faites votre choix parmi plus de 1 800 canaux marketing !    ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Vous centralisez la gestion de vos produits sur les marketplaces, comparateurs de prix… en France et à l'international au sein d'un seul outil. Vous bénéficiez d'un tableau de bord vous permettant d'optimiser vos performances.Vous gérez facilement les commandes générées par les marketplaces. Vous bénéficiez de l'expertise de Lengow, leader européen de la gestion de flux produits (product feed).]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[2.1.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.5.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/598951-pprod/lengow.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/598951-pbig/lengow.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[17545]]></id><name><![CDATA[veplatform]]></name><displayName><![CDATA[VePlatform : acquérir, engager, convertir votre trafic ]]></displayName><categoryName><![CDATA[Publicité & Marketing]]></categoryName><description><![CDATA[Augmentez instantanément vos ventes avec le module VePlatform et accédez aux outils pour acquérir, réengager et convertir votre trafic]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/publicite-marketing-newsletter-modules/17545-veplatform-acquerir-engager-convertir-votre-trafic.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/17545.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Augmentez instantanément vos ventes avec le module VePlatform et accédez aux outils pour acquérir, réengager et convertir votre trafic. Ciblez vos prospects à chaque étape du parcours client avec des campagnes personnalisées favorisant la conversion.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Accédez à 4 applications qui augmentent déjà les ventes de plus d'une dizaine de milliers de clients dans le monde.   Nous constatons une augmentation moyenne de 40% des ventes incrémentales.   L'abandon des sites et des paniers sont la cause des faibles performances des sites e-commerce qui né réalisent en moyenne que 30% de leur potentiel de ventes. Environ 3 internautes sur 4 placent des produits dans leur panier puis abandonne la transaction. La VePlatform traque tous les visiteurs de votre site et vous permet de déployer une série de solutions conçues pour vous aider à récupérer ces clients.     Vous pouvez faire confiance à nos applications pour:Vous trouver de nouveaux clientsRetargeter les clients perdusAugmenter votre revenu en ligneAugmente la durée des sessions sur votre site]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[15.2.300]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/703550-pprod/veplatform-acquerir-engager-convertir-votre-trafic.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/703550-pbig/veplatform-acquerir-engager-convertir-votre-trafic.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[17842]]></id><name><![CDATA[yesbycash]]></name><displayName><![CDATA[YesByCash]]></displayName><categoryName><![CDATA[Paiement]]></categoryName><description><![CDATA[Unique solution de paiement web-to-store permettant aux e-commerçants de réduire leur taux d’abandon de panier Les clients remplissent leur panier d’achat sur votre site et se rendent en point de paie]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/modules-paiement-prestashop/17842-yesbycash.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/17842.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Unique solution de paiement web-to-store permettant aux e-commerçants de réduire leur taux d’abandon de panier Les clients remplissent leur panier d’achat sur votre site et se rendent en point de paiement, pour régler en espèces leurs commandes.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Véritable moyen de paiement web-to-store, YesByCash permet aux e-commerçants de réduire leur taux de panier abandonné en cas de rejet de paiement par carte bancaire.  Avec YesByCash, les e-commerçants augmentent leurs ventes en touchant une nouvelle clientèle, qui souhaite bénéficier des offres attractives du e-commerce, tout en payant de façon sécurisée dans leur point de vente de proximité..  En choisissant YesByCash, les e-commerçants intègrent un système de paiement sans fraude.]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[1.2.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/625847-pprod/yesbycash.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/625847-pbig/yesbycash.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[18967]]></id><name><![CDATA[livechatpro]]></name><displayName><![CDATA[Live Chat Pro (Responsive)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Fonctionnalités Front office]]></categoryName><description><![CDATA[Ce module vous permet de chatter avec vos visiteurs, de suivre leur comportement sur ​​votre site en temps réel et de visualiser leur géolocalisation en utilisant Google Maps]]></description><author><![CDATA[ProQuality]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/fonctionnalites-front-office-modules-prestashop/18967-live-chat-pro-responsive.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/18967.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Ce module vous permet de chatter avec vos visiteurs, de suivre leur comportement sur ​​votre site en temps réel et de visualiser leur géolocalisation en utilisant Google Maps.    ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Le module ne nécessite un abonnement mensuel ou de toute autre taxe, vous achetez une fois et vous l'utilisez sans aucune restriction.  Une étude intitulée “Faire travailer le chat proactif” a constaté le fait suivant : Beaucoup de consommateurs en ligne veulent être assistés par une personne lorsqu’ils font leurs courses en ligne; en effet, 44 % des consommateurs en ligne déclarent que la présence d'une personne pour répondre aux questions pendant un achat en ligne est l'une des caractéristiques les plus importantes que puisse offrir un site web.   Une étude de ATG Global Consumer Trend a révélé que 90 % des clients estiment le chat en direct utile. 62 % se sont déclarés plus susceptibles de faire des achats sur le site de nouveau.   D'autre part, 38 % des personnes interrogées assurent qu'ils avaient fait leur achat grâce à la session de chat elle-même. Toutes ces attitudes étaient encore plus répandues parmi les interrogés ayant acheté en ligne au moins une fois par semaine.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[5.1.7]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[69.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/663545-pprod/live-chat-pro-responsive.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/663545-pbig/live-chat-pro-responsive.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19168]]></id><name><![CDATA[soracaisse]]></name><displayName><![CDATA[Sora Caisse]]></displayName><categoryName><![CDATA[Merchandising & Vente]]></categoryName><description><![CDATA[ Le module Sora Caisse pour PrestaShop est la référence des commerçants PrestaShop depuis 2012. Ce module est la solution la plus complète fonctionnant en temps réel avec PrestaShop]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/merchandising-vente-modules-prestashop/19168-sora-caisse.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/19168.jpg]]></img><description_full><![CDATA[ Le module Sora Caisse pour PrestaShop est la référence des commerçants PrestaShop depuis 2012. Ce module est la solution la plus complète fonctionnant en temps réel avec PrestaShop.30 JOURS D’ESSAI OU 50 TICKETS / COMMANDES  Centralisez et optimisez vos activités commerçantes et e-commerçantes grâce à la puissance de Sora Caisse associée à  PrestaShop. Avec Sora Caisse, vous bénéficiez d‘une nouvelle interface simple d'utilisation et ergonomique dans votre backoffice vous permettant de gérer vos clients, vos ventes et vos produits en évitant les doubles saisies tout en gardant vos stocks à jour.  Compatibilités  Sora Caisse est compatible avec les écrans tactiles, les douchettes code-barre, imprimantes tickets et tiroirs caisse. Elle est capable de s'adapter à toutes les configurations de PrestaShop (muli-boutiques, multi-entrepôts, multi-employés) et de gérer plusieurs magasins physiques (jeu de documents commun ou par magasin). Son interface WEB vous permettra de garder un oeil sur votre activité en consultant les journaux de caisse et les statistiques magasin en mobilité.]]></description_full><additional_description><![CDATA[]]></additional_description><tab><![CDATA[merchandizing]]></tab><version><![CDATA[]]></version><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[19173]]></id><name><![CDATA[formationmatrisezlesrisquesjuridiquesduecommerce]]></name><displayName><![CDATA[Formation: Maîtrisez les risques juridiques du e-commerce]]></displayName><categoryName><![CDATA[Offres Partenaires]]></categoryName><description><![CDATA[  Avec cette formation en ligne à suivre à votre rythme, apprenez à maîtriser vos risques juridiques essentiels en tant qu’e-commerçant: CGV, CNIL, propriété intellectuelle, fiscalité…  Cette formatio]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/offres-partenaires/19173-serenite-juridique.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/19173.jpg]]></img><description_full><![CDATA[  Avec cette formation en ligne à suivre à votre rythme, apprenez à maîtriser vos risques juridiques essentiels en tant qu’e-commerçant: CGV, CNIL, propriété intellectuelle, fiscalité…  Cette formation composée de 6 modules vidéo, vous est proposée au tarif privilégié PrestaShop de 195€HT (Tarif initial: 395€ HT)*  *Pour recevoir votre code promo et en savoir plus, cliquez sur "Découvrir l'offre" et remplissez le formulaire. ]]></description_full><additional_description><![CDATA[OBJECTIFS  Maîtriser vos risques juridiques majeurs en tant qu’e-commerçantApprendre à mettre en place les conditions générales de venteConnaître les éléments essentiels de l’entreprenariat et les spécificités de l’e-commerce   PUBLIC & PRÉ-REQUIS    Public concerné  Toute personne ayant créé ou souhaitant créer une boutique en ligne : marchand, agence web, freelance…  Pré-requis  Aucun pré-requis, la formation est conçue spécialement pour les personnes n’ayant aucune notion juridique et qui souhaitent se lancer dans l’e-commerce.  CONDITIONS DE RÉALISATION  La formation se décompose en plusieurs modules vidéo et audio disponibles sur une plateforme en ligne dédiée, à suivre en fonction de votre rythme. Elle est animée par notre partenaire et formateur expert juridique, Thiebaut Devergranne.]]></additional_description><tab><![CDATA[]]></tab><version><![CDATA[]]></version><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[419.99]]></USD><GBP><![CDATA[289.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[19198]]></id><name><![CDATA[couponpop]]></name><displayName><![CDATA[Coupon Pop - Convertissez visiteurs en clients payeurs!]]></displayName><categoryName><![CDATA[Publicité & Marketing]]></categoryName><description><![CDATA[Augmentez le nombre de vos prospects et ventes aujourd'hui en offrant à vos visiteurs un code promo lorsqu’ils vous suivent sur les réseaux sociaux ou s’abonnent à votre newsletter]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/publicite-marketing-newsletter-modules/19198-coupon-pop-convertissez-visiteurs-en-clients-payeurs.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/19198.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Augmentez le nombre de vos prospects et ventes aujourd'hui en offrant à vos visiteurs un code promo lorsqu’ils vous suivent sur les réseaux sociaux ou s’abonnent à votre newsletter.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Augmentation moyenne des ventes mensuelles de 33 %Augmentation moyenne du nombre de fans et des abonnés de 25 %Installation en 2 minutesPlus de 75 000 commerçants satisfaits]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[1.0.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.4.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/653241-pprod/coupon-pop-convertissez-visiteurs-en-clients-payeurs.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/653241-pbig/coupon-pop-convertissez-visiteurs-en-clients-payeurs.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19395]]></id><name><![CDATA[cart2cart]]></name><displayName><![CDATA[Cart2Cart: Module Migration PrestaShop]]></displayName><categoryName><![CDATA[Outils de migration / CMS]]></categoryName><description><![CDATA[ Cart2Cart: Le Module de Migration PrestaShop permet de transférer facilement des données sur PrestaShop ou sur le Cloud PrestaShop à partir de 60+ plate-formes d'e-Commerce, sans utiliser aucune conn]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/migration-cms-prestashop-modules/19395-cart2cart-module-migration-prestashop.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/19395.jpg]]></img><description_full><![CDATA[ Cart2Cart: Le Module de Migration PrestaShop permet de transférer facilement des données sur PrestaShop ou sur le Cloud PrestaShop à partir de 60+ plate-formes d'e-Commerce, sans utiliser aucune connaissance en programmation.]]></description_full><additional_description><![CDATA[    Démonstration de migration gratuite- testez l'efficacité de la     migration en transférant un nombre limité de données sur     PrestaShop en 10-30 min.Temps d'utilisation optimisé à 100% - le processus de migration     n'affecte pas le fonctionnement de votre boutique en ligne.Tarifs Adaptables – le coût de la migration est uniquement     calculé en fonction de la quantité de données à transférer .         Aucune connaissance en programmation n'est requise - la migration     est entièrement automatisée et ne nécéssite qu'une intervention     minimum de la part de l'utilisateur.    Un Service d'Assistance Clientèle Efficace - Un service Clientèle     professionnel est prêt à offrir son aide et à répondre à vos     questions concernant le processus de migration à l’aide d’un     formulaire, par téléphone ou en utilisant l’outil de discussion     en ligne.]]></additional_description><tab><![CDATA[migration_tools]]></tab><version><![CDATA[1.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price></module><module><id><![CDATA[19512]]></id><name><![CDATA[magnalister]]></name><displayName><![CDATA[magnalister]]></displayName><categoryName><![CDATA[Places de marché & Affiliation]]></categoryName><description><![CDATA[Connectez votre Prestashop facilement avec eBay, Amazon Co., téléchargez des produits, importez des commandes ou synchronisez automatiquement les stocks et les prix]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/places-de-marche-affiliation-modules-prestashop/19512-magnalister.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/19512.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Connectez votre Prestashop facilement avec eBay, Amazon Co., téléchargez des produits, importez des commandes ou synchronisez automatiquement les stocks et les prix. ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Vendez plus comme jamais: 78% de toutes les décisions des acheteurs sont faites sur les places de marché comme eBay ou Amazon. Ils sont les canaux de distribution les plus importants pour augmenter vos ventes de façon spectaculaire. Utilisez votre Prestashop en combinaison avec l'addon magnalister et gérez votre magasin, la distribution, l'inventaire et le système de gestion des commandes.    ]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[3.0.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/666646-pprod/magnalister.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/666646-pbig/magnalister.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19927]]></id><name><![CDATA[quotation]]></name><displayName><![CDATA[Devis en ligne]]></displayName><categoryName><![CDATA[Prix & Promotions]]></categoryName><description><![CDATA[Permettez à vos clients de demander un devis sur votre boutique en ligne ! Avec le module « Devis en ligne », créez un formulaire sur mesure pour que vos clients puissent demander un devis des produit]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/prix-promo-modules-prestashop/19927-devis-en-ligne.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/19927.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Permettez à vos clients de demander un devis sur votre boutique en ligne ! Avec le module « Devis en ligne », créez un formulaire sur mesure pour que vos clients puissent demander un devis des produits qui les intéressent et vous récupérez toutes les informations dont vous avez besoin pour réaliser un devis.   ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Augmentez le taux de conversion de votre boutique en proposant une offre attractive par devisAugmentez le panier moyen en incitant vos clients à acheter plus de produits qu’ils ne l’avaient prévuPermettez à vos clients de commander des articles personnalisés grâce aux offres par devisOptimisez la réassurance de votre boutique, ainsi que la satisfaction client en conseillant vos clients via les devis  Réalisez une étude personnalisée et un suivi de chaque demande de devis que vous recevez. Envoyez votre proposition à votre client qui pourra transformer le devis en commande en un seul clic.   Notre conseil : Quelques jours après l’envoi du devis, envoyez un mail de rappel grâce au module « Relance de paniers abandonnés Pro » ]]></additional_description><tab><![CDATA[pricing_promotion]]></tab><version><![CDATA[1.0.17]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[174.99]]></USD><GBP><![CDATA[109.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/676340-pprod/devis-en-ligne.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/676340-pbig/devis-en-ligne.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19946]]></id><name><![CDATA[marketing360]]></name><displayName><![CDATA[Marketing 360®]]></displayName><categoryName><![CDATA[Publicité & Marketing]]></categoryName><description><![CDATA[Get a FREE Demo &amp; Plans and Pricing! Marketing 360&reg; is the #1 marketing platform&trade; in the world]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/publicite-marketing-newsletter-modules/19946-marketing-360.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/19946.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Get a FREE Demo &amp; Plans and Pricing! Marketing 360&reg; is the #1 marketing platform&trade; in the world. Leverage world-class marketing software, services and the best website designs&nbsp;for generating sales through a single, powerful, intelligent platform.]]></description_full><additional_description><![CDATA[The Marketing 360&reg; platform is an intelligent combination of digital marketing software and dedicated marketing services. It&#39;s extremely affordable, powerful and full-service. There&#39;s simply nothing else like it.&nbsp; It&#39;s everything you need to generate sales and grow your brand.]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[1.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.14]]></from><to><![CDATA[1.6.0.14]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Meilleur Module Trafic"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/awards-2015-traffic.png]]></badge><badge label="Coup de coeur"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/677100-pprod/marketing-360.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/677100-pbig/marketing-360.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20197]]></id><name><![CDATA[payboxessential]]></name><displayName><![CDATA[Paybox Essentiel (1.5 - 1.6)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Paiement]]></categoryName><description><![CDATA[Proposez le paiement par carte bancaire en toute s&eacute;curit&eacute; et simplicit&eacute; gr&acirc;ce au module Paybox Essentiel&nbsp;!&nbsp;  &nbsp;]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/modules-paiement-prestashop/20197-paybox-essentiel-16-15.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20197.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Proposez le paiement par carte bancaire en toute s&eacute;curit&eacute; et simplicit&eacute; gr&acirc;ce au module Paybox Essentiel&nbsp;!&nbsp;  &nbsp;]]></description_full><additional_description><![CDATA[Cette solution de paiement leader avec plus de &nbsp;27&nbsp;000 marchands&nbsp;et&nbsp;120 millions de transactions&nbsp;par an&nbsp;vous permet d&rsquo;offrir de nombreux services correspondant au contrat Paybox Essentiel&nbsp;tels que&nbsp;:Le paiement en plusieurs fois&nbsp;&agrave; partir du montant de panier&nbsp;que vous souhaitezDonner le choix d&rsquo;un d&eacute;bit diff&eacute;r&eacute; ou imm&eacute;diat Une s&eacute;curit&eacute; adapt&eacute;e aux besoins de votre boutique avec le 3D Secure s&eacute;lectif suivant le montant du panier clientUne solution multilingue et multidevise pour vous ouvrir &agrave; l&rsquo;international]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[1.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[219.99]]></USD><GBP><![CDATA[144.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/689785-pprod/paybox-essentiel-16-15.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/689785-pbig/paybox-essentiel-16-15.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20242]]></id><name><![CDATA[bridgeconnector]]></name><displayName><![CDATA[Bridge Connector for Store Manager]]></displayName><categoryName><![CDATA[Edition rapide / de masse]]></categoryName><description><![CDATA[Bridge Connector allows you to connect Store Manager application to PrestaShop Cloud and perform advanced data update and input (import, export, mass edit, etc)]]></description><author><![CDATA[Community]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/edition-rapide-modules-prestashop/20242-bridge-connector-for-store-manager.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20242.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Bridge Connector allows you to connect Store Manager application to PrestaShop Cloud and perform advanced data update and input (import, export, mass edit, etc). Should be used with Store Manager desktop application]]></description_full><additional_description><![CDATA[Merchants will get access to their&nbsp;PrestaShop Cloud database with the help of Store Manager and perform the following operations: - Work with categories and products on a single page - no reload required; - Change prices of multiple products at the same time (perfect for sales!); - Create product features and combinations in bulk; - Upload multiple images simultaneously (drag and drop directly onto the browser); - Quickly update your inventory, manage stock levels, warehouses, and stock movements; - Import products (including virtual), specific prices, multi-features, attribute values, customized fields, and combinations; - Import products from csv, txt, xml, xls/xslx (Excel), ods (OpenOffice). No file requirements - all missing data can be applied on the fly; - Import customers with passwords exported from another PrestaShop installation (requires additional assistance); - Create orders with a POS and process them in bulk (e.g. change status for multiple orders at once); - Use store diagnostics to fix missing or broken images; - Take advantage of powerful reporting features; - Manage multiple PrestaShop installations and shops with one back-office; - Work offline - all changes will be applied when you reconnect.]]></additional_description><tab><![CDATA[quick_bulk_update]]></tab><version><![CDATA[1.0.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/691041-pprod/bridge-connector-for-store-manager.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/691041-pbig/bridge-connector-for-store-manager.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20267]]></id><name><![CDATA[newsletter2go]]></name><displayName><![CDATA[Newsletter2Go]]></displayName><categoryName><![CDATA[Publicité & Marketing]]></categoryName><description><![CDATA[Créez gratuitement votre compte Newsletter2Go et lancez dès aujourd'hui des campagnes emailing efficaces!      ]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/publicite-marketing-newsletter-modules/20267-newsletter2go.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20267.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Créez gratuitement votre compte Newsletter2Go et lancez dès aujourd'hui des campagnes emailing efficaces!      ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Augmentez votre ROI avec des campagnes emailing efficaces grâce à Newsletter2Go, LE logiciel email marketing spécialement pensé pour l'e-commerce. Le logiciel d'emailing de Newsletter2Go est la solution idéale pour optimiser votre commerce car:Il vous permet d'envoyer à la fois des campagnes email marketing et des emails transactionnels.Il est spécialement adapté aux besoins des e-commerçants et offre de nombreuses fonctionnalités inédites.Il vous permet de synchroniser facilement vos contacts Prestashop, de les segmenter  pour répondre à leur attentes individuellement et de leur envoyer des newsletters de haute qualité qui reflètent parfaitement le contenu et le visuel de votre boutique Prestashop.Il vous offre un excellent taux de délivrabilité, grâce à de nombreuses certifications et des IP whitelistées.]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[3.0.00]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/703864-pprod/newsletter2go.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/703864-pbig/newsletter2go.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20306]]></id><name><![CDATA[koongoconnector]]></name><displayName><![CDATA[Koongo - Feed & Affiliate Marketing Tool]]></displayName><categoryName><![CDATA[Publicité & Marketing]]></categoryName><description><![CDATA[Koongo is Feed and Affiliate Marketing Tool that allows integration of electronic stores with 500+ product aggregators, affiliate networks and selling channels worldwide]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/publicite-marketing-newsletter-modules/20306-koongo-feed-affiliate-marketing-tool.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20306.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Koongo is Feed and Affiliate Marketing Tool that allows integration of electronic stores with 500+ product aggregators, affiliate networks and selling channels worldwide.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Connect with 500+ selling channels and affiliate networks worldwide!Automate product feed export and keep feeds always up-to-date!Increase your visibility and revenues by up to 25%!]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[2.1.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.1.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[20432]]></id><name><![CDATA[undevispourvotreprojetdeboutiqueprestashop123presta]]></name><displayName><![CDATA[Un devis pour votre projet de boutique PrestaShop - 123Presta]]></displayName><categoryName><![CDATA[Services]]></categoryName><description><![CDATA[Faites vous accompagner par une agence partenaire PrestaShop près de chez vous. 123Presta transmet automatiquement votre demande de devis aux meilleures agences PrestaShop]]></description><author><![CDATA[123presta]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/accompagnement-prestashop/20432-123presta-projet-boutique-prestashop.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20432.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Faites vous accompagner par une agence partenaire PrestaShop près de chez vous. 123Presta transmet automatiquement votre demande de devis aux meilleures agences PrestaShop. 5000 prestataires de services Internet et informatique font déjà confiance a 123Presta. Ainsi, vous pouvez comparer plusieurs devis pour vos projets de boutique PrestaShop: création, design, développements spécifiques, maintenance ou mise à jour, le tout gratuitement. ]]></description_full><additional_description><![CDATA[123 Presta c'est: + 5000 prestataires Internet, informatique + 190 compétences Internet, informatique + 10 000 demandes de devis traitées + 9 ans d'expérience  Saisissez dans le formulaire de contact les spécificités de votre projet et 123Presta vous fournira sous 48H plusieurs devis d'agences partenaires PrestaShop.   C'est simple, rapide et gratuit!]]></additional_description><tab><![CDATA[]]></tab><version><![CDATA[]]></version><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[20500]]></id><name><![CDATA[lpcpayment]]></name><displayName><![CDATA[Paiement Le Pot Commun.fr]]></displayName><categoryName><![CDATA[Paiement]]></categoryName><description><![CDATA[Ce module permet d'ajouter le moyen de paiement Le Pot Commun.fr. Les utilisateurs du Pot Commun.fr pourront valider une commande en débitant leur pot commun]]></description><author><![CDATA[Community]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/modules-paiement-prestashop/20500-paiement-le-pot-communfr.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20500.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Ce module permet d'ajouter le moyen de paiement Le Pot Commun.fr. Les utilisateurs du Pot Commun.fr pourront valider une commande en débitant leur pot commun.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[ Permettre aux utilisateurs du Pot Commun.fr de valider des commandes avec leurs pots communs]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[1.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[249.99]]></EUR><USD><![CDATA[289.99]]></USD><GBP><![CDATA[184.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/703235-pprod/paiement-le-pot-communfr.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/703235-pbig/paiement-le-pot-communfr.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20541]]></id><name><![CDATA[djtalbrazilianregister]]></name><displayName><![CDATA[Processus d'enregistrement Brésilien]]></displayName><categoryName><![CDATA[Fonctionnalités Front office]]></categoryName><description><![CDATA[Ce module ajoute la possibilité de demander leur CPF et leur CNPJ à vos clients au moment de leur enregistrement. Il permet aussi de rechercher une adresse complète via le numéro CEP]]></description><author><![CDATA[BM Services]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/fonctionnalites-front-office-modules-prestashop/20541-processus-d-enregistrement-bresilien.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20541.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Ce module ajoute la possibilité de demander leur CPF et leur CNPJ à vos clients au moment de leur enregistrement. Il permet aussi de rechercher une adresse complète via le numéro CEP.]]></description_full><additional_description><![CDATA[L’E-commerçant a un contrôle total sur les informations qui seront demandées au client. Il peut configurer le CPF et le CNPJ comme informations obligatoires ou non. Le module va vérifier si le CPF et le CNPJ ont été correctement informés, et les clients ne peuvent pas s’enregistrer en utilisant un CPF ou un CNPJ erroné. Ces informations doivent être fiables afin de pouvoir émettre des « nota fiscais » (Factures Brésiliennes). Le CEP peut être utilisé pour obtenir une adresse complète. Si le client ne connait pas son CEP, l’administrateur à la possibilité de montrer un bouton « Je ne connais pas mon CEP » afin d’aider le client à le trouver, via le site des Correios.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[34.99]]></USD><GBP><![CDATA[24.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/704295-pprod/processus-d-enregistrement-bresilien.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/704295-pbig/processus-d-enregistrement-bresilien.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20656]]></id><name><![CDATA[inmotion]]></name><displayName><![CDATA[Inmotion]]></displayName><categoryName><![CDATA[Services]]></categoryName><description><![CDATA[InMotion Hosting est un prestataire de services d'hébergement Web professionnel qui propose une solution entièrement évolutive selon tous les besoins de votre site]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/accompagnement-prestashop/20656-inmotion.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20656.jpg]]></img><description_full><![CDATA[InMotion Hosting est un prestataire de services d'hébergement Web professionnel qui propose une solution entièrement évolutive selon tous les besoins de votre site. Avec son support technique 24/7 basé aux États-Unis et l'installation automatique de PrestaShop, InMotion offre des solutions partagées, VPS et dédiées. Certifié 3 Star CNET et note A+ décernée par le BBB.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Chez InMotion Hosting, nous aimons PrestaShop ! Nous proposons des solutions professionnelles d'hébergement sur le web depuis 2001 - solutions partagées, VPS, dédiées et commerciales pour quasiment toute application. Avec des centaines de didacticiels PrestaShop et d'articles, InMotion Hosting propose un Centre d'éducation PrestaShop dédié, qui a pour objet de donner aux utilisateurs une ressource pour l'installation et la personnalisation de PrestaShop et de notre plate-forme d'hébergement. Nos personnels internes de support technique ont été professionnellement formés pour gérer correctement toutes vos questions et réserves concernant PrestaShop. InMotion Hosting est une fournisseur d'hébergement certifié 3 Star depuis 2003 et est noté A+ par le Better Business Bureau. En tant que fournisseur d'hébergement PrestaShop recommandé, nous proposons des installations en 1 clic via Softaculous. Les commerçants PrestaShop bénéficient d'une remise de 30 % de même que de domaines GRATUITS ! ]]></additional_description><tab><![CDATA[]]></tab><version><![CDATA[]]></version><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[20659]]></id><name><![CDATA[webhostinghub]]></name><displayName><![CDATA[WebHostingHub]]></displayName><categoryName><![CDATA[Services]]></categoryName><description><![CDATA[WebHostingHub est la manière la plus rapide d'asseoir votre présence en ligne (site web et e-commerce) pour une fraction du coût des autres fournisseurs]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/accompagnement-prestashop/20659-webhostinghub.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20659.jpg]]></img><description_full><![CDATA[WebHostingHub est la manière la plus rapide d'asseoir votre présence en ligne (site web et e-commerce) pour une fraction du coût des autres fournisseurs. Avec un support technique 24/7/365 basé aux États-Unis, des ressources illimitées et une installation en 1 clic de PrestaShop, WebHostingHub pourra mettre votre solution en service en quelques minutes !]]></description_full><additional_description><![CDATA[Que vous soyez un novice de la création d'un site web ou un webmestre chevronné, WebHostingHub a une solution pour chacun. Grâce aux outils et aux ressources abondantes en place, de même qu'un support technique 24/7 aux États-Unis, WebHostingHub vous permettra de mettre rapidement en ligne votre site web sans les longues heures laborieuses de programmation.  Nous proposons par ailleurs une chaîne d'éducation riche en informations, avec didacticiels et ressources PrestaShop consultables par tous.  Voyez dès aujourd'hui pourquoi WebHostingHub est une des meilleures solutions d'hébergement web. Nous vous réservons une promo exclusive via PrestaShop.]]></additional_description><tab><![CDATA[]]></tab><version><![CDATA[]]></version><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[20874]]></id><name><![CDATA[export2bizrate]]></name><displayName><![CDATA[Bizrate - Export + Filtres avancés]]></displayName><categoryName><![CDATA[Comparateurs de prix]]></categoryName><description><![CDATA[Bizrate rend les achats de comparaison facile avec critiques de produits, Évaluations du Marchand, affaire Alertes & Coupons]]></description><author><![CDATA[Community]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/modules-comparateurs-de-prix/20874-bizrate-export-filtres-avances.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20874.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Bizrate rend les achats de comparaison facile avec critiques de produits, Évaluations du Marchand, affaire Alertes & Coupons. Comparer les prix et lu les avis sur Top Marques, Vêtements & Accessoires, Sports et Loisirs, Electronique & More!  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[• Augmentez votre taux de conversion et vos revenus • Augmentez votre trafic vers votre boutique • Augmentez la visibilité de votre site et vos produits Merci aux différents filtres, vous pouvez choisir exactement quels produits et des exportations pour optimiser votre investissement, en évitant la dispersion du budget et de maximiser le retour sur investissement.]]></additional_description><tab><![CDATA[smart_shopping]]></tab><version><![CDATA[1.1.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/719600-pprod/bizrate-export-filtres-avances.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/719600-pbig/bizrate-export-filtres-avances.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20875]]></id><name><![CDATA[export2pricerunner]]></name><displayName><![CDATA[PriceRunner - Export + Filtres avancés]]></displayName><categoryName><![CDATA[Comparateurs de prix]]></categoryName><description><![CDATA[PriceRunner est n°1 du shopping comparaison le site du Royaume-Uni, en aidant des millions de consommateurs britanniques économiser de l'argent]]></description><author><![CDATA[Community]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/modules-comparateurs-de-prix/20875-pricerunner-export-filtres-avances.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20875.jpg]]></img><description_full><![CDATA[PriceRunner est n°1 du shopping comparaison le site du Royaume-Uni, en aidant des millions de consommateurs britanniques économiser de l'argent. Augmentez vos ventes en synchronisant vos produits sur la comparaison de prix PriceRunner.   ]]></description_full><additional_description><![CDATA[• Augmentez votre taux de conversion et vos revenus • Augmentez votre trafic vers votre boutique • Augmentez la visibilité de votre site et vos produits Merci aux différents filtres, vous pouvez choisir exactement quels produits et des exportations pour optimiser votre investissement, en évitant la dispersion du budget et de maximiser le retour sur investissement.]]></additional_description><tab><![CDATA[smart_shopping]]></tab><version><![CDATA[1.1.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/716133-pprod/pricerunner-export-filtres-avances.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/716133-pbig/pricerunner-export-filtres-avances.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20896]]></id><name><![CDATA[auditadwords]]></name><displayName><![CDATA[Audit Adwords]]></displayName><categoryName><![CDATA[Audit]]></categoryName><description><![CDATA[  Google Adwords, Shopping ou Display: un de nos Chefs de Projets, tous certifi&eacute;s par Google Adwords, va auditer vos campagnes Adwords afin de vous livrer des conseils personnalis&eacute;s]]></description><author><![CDATA[Blog Ecommerce]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/audit/20896-audit-adwords.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20896.jpg]]></img><description_full><![CDATA[  Google Adwords, Shopping ou Display: un de nos Chefs de Projets, tous certifi&eacute;s par Google Adwords, va auditer vos campagnes Adwords afin de vous livrer des conseils personnalis&eacute;s. Devis gratuit.  Prix: 450 &euro; Service uniquement propos&eacute; en langue fran&ccedil;aise. ]]></description_full><additional_description><![CDATA[L&#39;agence Blog-Ecommerce est sp&eacute;cialis&eacute;e en Webmarketing, Ecommerce et PME/TPE Ecommerce. Elle est aussi certifi&eacute;e Adwords et PrestaShop, ce qui vous assure un audit de qualit&eacute; et clef en main. Confiants sur la qualit&eacute; de nos services, nous vous garantissons que vous serez satisfait ou rembours&eacute;. &nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[]]></tab><version><![CDATA[]]></version><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges></module></modules>